<name>СТАНИКС</name>
<company></company>
<url>https://stanix.ru</url>
<phone></phone>
<currencies>
    <currency id="RUB" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
    <category id="1361">Машины стыковой сварки</category>
    <category id="1364">Ручные аппараты горячего воздуха</category>
    <category id="1365">Ручные сварочные экструдеры</category>
    <category id="1366">Автоматические сварочные машины</category>
    <category id="1368">Тестовое и проверочное оборудование</category>
    <category id="1375">Расходные материалы и запчасти</category>
    <category id="1377">Сварка геомембраны</category>
    <category id="1382">Термоножи</category>
    <category id="1385">Аксессуары и инструменты</category>
</categories>
<offer id="36294" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-svarochnye-ekstrudery/ruchnoy-svarochnyy-ekstruder-stanix-plastweld-pro</url>
    <price>275000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1365</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36294.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Ручной сварочный экструдер STANIX PLASTWELD PRO</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX PLASTWELD PRO
Сварочный ручной экструдер STANIX PLASTWELD PRO отлично себя зарекомендовал при сваривании полимерных материалов в бытовых и промышленных масштабах. Модель подходит для работы с различными полимерными материалами, включая полиэтилен высокой плотности и полипропилен. При помощи аппарата также можно осуществлять пайку:

листов;
настилов;
резервуаров для воды;
пленок.

Благодаря высокому качеству сборки и использованию исключительно проверенных, износостойких комплектующих, сварочное оборудование обеспечивает герметичность шва и хорошую производительность. 
Сварочный экструдер STANIX PLASTWELD PRO: преимущества аппарата
Конструкцией модели предусмотрено наличие сопла для сварки горячим воздухом, которое вращается на 360 градусов. Эта особенность способна значительно ускорить и упростить процесс пайки. 
Оборудование для экструзии имеет функции двойного независимого нагрева основного материала и сварочного стержня, что обеспечивает лучшее качество сварки. Конструкция формы воздуходувки под экструзионным сверлом позволяет сократить время работы. Для облегчения контроля и настройки параметров, на корпусе предусмотрено наличие цифрового дисплея контроля температуры. 
Двигатель экструдера имеет защиту от перегрева и перепадов напряжения в сети, что значительно продлевает срок службы сварочного оборудования даже при его частой эксплуатации. Модель достаточно простая и понятная в применении — для работы достаточно только одного квалифицированного оператора. 
Технические характеристики модели
Сварочный пистолет STANIX PLASTWELD PRO отличается небольшим общим весом в 6,9 килограмм и компактными габаритами. Это делает оборудование достаточно мобильным — его можно легко транспортировать и переносить с одного рабочего места на другое без посторонней помощи.  
Технические характеристики аппарата для работы с полимерными материалами:

номинальное напряжение в сети для эффективной работы — 230/120 В;
частота — 50/60 Гц;
мощность двигателя экструдирования — 800 Вт;
мощность горячего воздуха — 1600 Вт;
экструзионный объем зависит от типа материала и рабочей температуры, может варьироваться от 2 до 2,5 кг в час;
диаметр сварочного стержня — от 3 до 4 миллиметров;
сертификация — CE;
бренд приводного двигателя — Metabo.

Показатель рабочей температуры настраивается в пределах от 20 до 620 градусов Цельсия. Контроль показателей осуществляется электронным датчиком. </description>
</offer>
<offer id="36295" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-roofuse</url>
    <price>230000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36295.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX ROOFUSE</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX ROOFUSE
STANIX ROOFUSE – полуавтомат, предназначенный для сварки внахлест горячим воздухом мембран ПВХ, геомембран типа HDPE, LDPE, гидроизоляционных и кровельных материалов. Универсальный аппарат, применимый в условиях, где большими машинами работать сложно – уклоны, вертикальные стены, парапеты, кровельные соединения. По сравнению с другими сварочными устройствами, например, ручным феном, он быстрее работает горячим воздухом, есть возможность плавно регулировать температуру, скорость сварки, тем самым, избегая пережигания материала.
Особенности устройства
Аппарат предназначен для наваривания уплотняющей ленты шириной 40 мм для производства палаток, павильонов, тентов, завес и других конструкций. Процесс происходит плавлением материала под действием потока горячего воздуха. Температура выше плавки полимеров. Свариваются небольшие по размеру листы. 
В комплектацию входят – полуавтомат STANIX ROOFUSE, нагревательный элемент (запасной), отвертки и шестигранники, кейс для транспортировки устройства. Благодаря небольшому весу аппарата (5 кг), сварка возможна как горизонтальных, так и вертикальных или наклонных швов. 
Комплектация сварочного аппарата позволяет начать работу, не приобретая дополнительное оборудование. Кроме этого, в поставку входит кейс, который обеспечивает надежное хранение и упрощает транспортировку нагревательного элемента и агрегата.
Агрегат обладает достоинствами, которые ценятся в работе с полимерными материалами в условиях повышенной сложности:

отсутствие дыма, поскольку сварка ведется горячим воздухом;
бесшумная работа, определяется малыми габаритами сварочника;
высокая производительность и скорость проводимых работ;
простота в обслуживании – задействован один оператор, приводящий в движение агрегат и регулировщик подачи давления воздуха.

Сборка полуавтомата произведена из износостойких комплектующих: хромированное сопло, базовая пластина, прижимной ролик, нагнетатель. Совершенная система роликов позволяет создать правильное давление на шов.
Технические характеристики
Данная модель имеет отличительные для полуавтоматов черты:

Точная температура нагрева от 20 до 600 градусов Цельсия устанавливается и контролируется оператором.
При сварке достигается скорость 0.5-5м/мин
Нагреватель покрыт антипригарным слоем, что предотвращает налипание пластика в процессе варки различных материалов.
Мощность нагревателя – 1700 Вт;
Объем подаваемого воздуха не должен превышать 180 л/мин;
Напряжение в сети для оптимальной работы – 230 В.

Для регулировки подачи температуры, скорости, применяются ручки, расположенные на корпусе. С их помощью можно легко менять направление в процессе сваривания. Для включения устройств, надо запустить нагнетатель и дождаться установленного значения. Прямолинейное движение создает идеальный и незаметный шов. Стабильная работа аппарата обеспечивается регулярной очисткой сопла и воздухоприемника.</description>
</offer>
<offer id="36296" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-svarki-goryachim-klinom-stanix-geomax</url>
    <price>330000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36296.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат сварки горячим клином STANIX GEOMAX</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX GEOMAX
STANIX GEOMAX — это сварочный аппарат горячего клина, который используется для пайки геомембран различной толщины. Машина хорошо себя зарекомендовала при работе с такими материалами как ПЭНП, ПВХ, ПВД, ЭВА, ПП и другими термопластами. Модель имеет широкое использование в инженерных проектах, таких как:

строительство скоростных дорог;
тоннелей;
резервуаров;
гидроизоляционном строительстве и прочих.

Благодаря высокому качеству комплектующих, используемых при сборке, машина отличается высоким уровнем производительности, надежностью и длительным эксплуатационным периодом даже при частом использовании. 
Особенности сварочного оборудования
Аппарат STANIX GEOMAX дополняется терморегулятором, который обеспечивает низкие температурные колебания в процессе сваривания геомембран. Управление скоростью в данных аппаратах осуществляется контроллером автоматического регулирования скорости цепи. 
Электродвигатель отличается большим крутящим моментом. Такая особенность гарантирует, что он будет поддерживать постоянную скорость при подъеме по
наклонной плоскости. Сварочное оборудование STANIX GEOMAX имеет стабильную производительность в условиях повышенных или пониженных температур окружающей среды. Модель защищена от перепадов напряжения в сети. 
Машина обладает превосходной производительностью и легкой управляемостью даже при высокой скорости сварки, обеспечивает отличное качество выполненных работ. Для использования сварочного оборудования, достаточно одного квалифицированного оператора. 
После проведения работ, необходимо очистить нагревательный клин от наплавлений, а также удалить загрязнения с цепи привода и смазать ее маслом. Хранить и эксплуатировать аппарат рекомендовано в сухом помещении. 
Технические параметры и принцип работы устройства 
Модель STANIX GEOMAX отличается рядом технических характеристик:

оптимальный показатель напряжения в сети для эффективной работы — 220 В, это позволяет использовать сварочное оборудование в бытовых условиях;
частота — 50 Гц;
мощность — 1800 вт;
скорость сваривания зависит от толщины и типа материала, варьируется в пределах от 0,5 до 5 м/мин;
рабочая температура — 0-450 градусов Цельсия;
машина работает с материалом толщиной от 1 до 3 миллиметров;
вес сварочного оборудования — 13 кг. 

Основным рабочим механизмом аппарата STANIX GEOMAX является горячий клин, который разогревает полотна геомембраны в месте их контакта до температуры выше точки плавления. Соединение разогретых полотнищ происходит под давлением, оказываемым прижимными роликами, они же и приводят в движение непосредственно саму машину. Давление можно отрегулировать при помощи зажимной гайки. Показатель будет увеличиваться при вращении гайки по часовой стрелке, и уменьшаться при повороте в обратном направлении.</description>
</offer>
<offer id="36297" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-banmaster-40</url>
    <price>260000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36297.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX BANMASTER 40</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX BANMASTER 40
STANIX BANMASTER — портативный сварочный аппарат, который хорошо себя зарекомендовал при сваривании баннеров. Эта модель оборудования предназначена для работы с ПВХ-П, ПЭ, ТПО, ЭВА, ХСПЭ, СКЭП, ПВДФ и другими материалами с пленочным покрытием. Также оборудование используется для пайки фольги, гомогенных или герметизирующих пленок и тканевых основ ПЭ. Машина подходит для работ в промышленных масштабах, отличается высоким уровнем производительности. 
Аппарат STANIX BANMASTER 40 наделен рядом технических характеристик:

для наиболее эффективной работы напряжение в сети должно быть 220 или 110 В;
частота — 50/60 Гц;
мощность 3000 или 2600 Вт;
скорость сваривания зависит от типа и толщины материала, может варьироваться в пределах от 1 до 12 м/мин;
ширину сварного шва можно настраивать от 20 до 40 мм, по умолчанию показатель — 30 миллиметров;
габариты сварочного оборудования — 475х290х205 мм и вес в 13 килограммов, гарантируют хорошую мобильность аппарата. 

Рабочая температура настраивается при помощи двух регуляторов и может варьироваться в пределах от 0 до 620 градусов Цельсия. Установленный показатель контролируется при помощи электроники, что гарантирует его неизменность во время работы.
Техническое обслуживание аппарата
В процессе сваривания может понадобиться замена нагревательного элемента. Для этого нет необходимости обращаться в специализированные центры, достаточно отсоединить разъем термопары, после ослабить четыре крепежных винта сопла. Теперь можно снимать нагревательный элемент. 
Замена подающего силикагелевого ролика также максимально проста. Необходимо ослабить крепежный винт, после этого можно снять подающий силикагелевый ролик. 
Сварочное оборудование требует регулярной чистки. Для того, чтобы избавить сопло от возможных загрязнений, необходимо использовать специальную щетку с щетиной из стального сплава. Также, она подходит и для очищения воздухоприемника в задней части нагнетателя горячего воздуха. Машину не рекомендовано использовать в местах с повышенным уровнем влажности, чтобы предотвратить попадание пара или капель воды на внутренние детали. 
Для настройки, обслуживания и работы с моделью STANIX BANMASTER, достаточно всего одного оператора. Настраиваемые показатели температурного режима и скорости сваривания можно увидеть на жидкокристаллическом экране. </description>
</offer>
<offer id="36298" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-svarki-goryachim-klinom-stanix-geocompact-pro</url>
    <price>165000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36298.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат сварки горячим клином STANIX GEOCOMPACT PRO</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX GEOCOMPACT PRO
Прибор для сварки геомембран STANIX GEOCOMPACT PRO широко применяется в процессе создания конструкций для метро, водохранилищ, различного рода резервуаров и туннелей. В устройстве внедрена технология горячего клина, за счет чего прибор может быть использован для сварки различных видов пленки (полимеры и полиэтилен высокого/низкого давления, шланги ЭВА и ЕСВ различной толщины), а также других материалов, которые подходят для термосплавки. 
Среди технических особенностей аппарата стоит отметить:

необходимое напряжение в 220В для оперативного прогрева клина и нормального функционирования оборудования, что позволяет подключать прибор к любой розетке;
для работы доступно 6 режимов, скорость сварки которых  колеблется от 0,8 до 6 метров в течение минуты;
при сварке получается двойной шов, прочность которого составляет ≥85% прочности полимера или другого исходного материала;
мощность нагрева клина — 800 Вт;
для обеспечения безопасности работника, в приборе использована усиленная изоляция второго класса, несколько защитных кожухов и систем стабилизации (питание и двигатель);
при помощи регулятора, можно установить температуру работы от 0 до 450 градусов по Цельсию;
в процессе работы можно выбрать толщину сварного шва (2-1,5 мм).

Заводская комплектация включает все необходимое для монтажа металлического клина к устройству (крестовая отвертка и несколько шестигранных ключей) и обеспечения комфортной работы: два вида защитных трубок (класса 1А и 4А по 10 штук каждой), пара силикагелевых колес. 
STANIX GEOCOMPACT PRO: конструктивные особенности
Для комфортной работы и качественной сварки, в конструкции прибора установлено несколько систем-регуляторов. Это автоматическое поддержание заданного температурного режима на протяжении всей работы. Параллельно система стабилизирует напряжение и предотвращает минимальные изменения температуры нагрева. 
Также устройство оснащено стабилизатором плавного хода устройства в процессе сварки перпендикулярных или наклонных поверхностей, за счет чего шов будет максимально прочным. 
Сварка осуществляется за счет сжатия элементов при помощи прижимных роликов. Сотруднику достаточно выбрать необходимый температурный режим, соответствующую скорость и корректировать ход устройства в случае работы внахлест. 
Подводя итоги, стоит отметить, что аппарат имеет отличные показатели качества работы и производительности. </description>
</offer>
<offer id="36299" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-svarki-goryachim-klinom-stanix-geocompact</url>
    <price>145000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36299.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат сварки горячим клином STANIX GEOCOMPACT</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX GEOCOMPACT
Аппарат для сварки геомембран STANIX GEOCOMPACT используется при создании конструкций из различных труб (полиэтиленовые высокого и низкого давления, полимерные, гибкие шланги категории ЭВА и другие). Машина отлично справляется с созданием конструкций водохранилищ, различных каналов, активно используется в крупных инженерных проектах и  для гидроизоляции в строительстве. 
Устройство отличается высокой надежностью, которую удалось достичь за счет использования комплектующих высшего качества. С целью обеспечения безопасности работника, аппарат оснащен несколькими защитными кожухами, системой предохранителей двигателя и питания. 
Модель STANIX GEOCOMPACT имеет следующие технические характеристики:

для нормальной работы прибора достаточно напряжения в 220В, а потому его можно подключить к обычной розетке;
значения рабочей температуры можно выбирать от 0 до 450 градусов по Цельсию;
показатель скорости сварки варьируется в пределах 0,8-6 метров в минуту, при этом, прочность соединения составляет ≥85% прочности исходного материала
аппарат имеет второй класс изоляции;
толщина свариваемого шва может изменяться от 0,2 до 1,5 мм;
мощность нагрева клина  — 800 Вт.

Комплектация аппарата включает два вида защитных трубок (класса 1А и 4А по 10 штук каждой), нагревательный клин, силикагелевое колесо в количестве 1 пары, а также отвертку и шестигранный ключ для присоединения клина к устройству. Этого набора инструментов вполне достаточно, чтобы приступить к работе. 
Ключевые особенности STANIX GEOCOMPACT
Сварочное устройство имеет безупречную сборку, в которой все продумано до мелочей. В данной модели установлена система автоматического поддержания температуры, благодаря которой обеспечивается постоянный нагрев и стабильная температура в течение всего периода работы. Также исправная работа регулятора предотвращает даже минимальные колебания.
Следующей важной составляющей является стабилизатор напряжения в сети. За счет этого, при работе с наклонными или перпендикулярными плоскостями, сохраняется плавный ход устройства и, что немаловажно, скорость скрепления поверхностей. Сварка в данном случае осуществляется посредством сжатия нагретых элементов через коленчатый рычаг и пару прижимных роликов — за счет этого в процессе работы образуется высокопрочный двойной шов. 
Обязанности работника заключаются в подборе параметров для сварки: скорости, температурного режима клина и, при необходимости, корректировке устройства при работе внахлест. 
Модель имеет высокую производительность, обеспечивает высокое качество сварки, проста в управлении. </description>
</offer>
<offer id="36300" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-svarki-kombinirovannym-klinom-stanix-geocombi</url>
    <price>435000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36300.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат сварки комбинированным клином STANIX GEOCOMBI</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX GEOCOMBI
STANIX GEOCOMBI — это машина для сварки геомембран, которые могут быть изготовлены из самых разных полимерных материалов: ПНД, ПВД, ПВХ, ЭВА, ПП и т.д. Аппарат отличается высокой производительностью, хорошим качеством сборки и продолжительным сроком службы даже при частой, активной эксплуатации. Это достигается благодаря использованию во время сборки моделей исключительно качественных деталей от проверенных производителей. 
Технические характеристики STANIX GEOCOMBI
Машина STANIX 700 хорошо себя зарекомендовала при использовании в быту, на строительных площадках, а также в промышленных масштабах. Модель отличается рядом технических характеристик:

Показатель напряжения в сети для оптимальной работы — 220 В.
Мощность — 3000 Вт.
Рабочая температура после установки оператором контролируется электронно и варьируется в пределах от 20 до 600 градусов Цельсия.
Частота — 50 Гц.
Скорость сваривания зависит от типа и толщины материала, может колебаться от 0,5 до 4 м/мин.
Возможная толщина свариваемого материала — 0,5-2 миллиметра.
Ширина сварного наплава — 160 мм.
Габариты машины — 352х267х267 миллиметров.

Благодаря небольшому весу в 7,5 кг и компактным размерам машины, ее можно легко транспортировать. Работать рекомендовано в сухом помещении, для предотвращения попадания влаги на важные детали. 
Наличие ЖК дисплея позволяет оператору быстро и удобно настраивать необходимые параметры, а также контролировать важные показатели. 
Настройка параметров STANIX GEOCOMBI
На аппарате расположено два регулятора, при помощи которых можно снижать или наоборот, повышать температурный режим во время сваривания полимерных материалов. Установленные значения температуры будут отображаться на жидкокристаллическом дисплее.
Скорость сваривания также настраивается при помощи двух регуляторов, которые располагаются на панели. При установке скорости, необходимо учитывать тип и толщину материала, с которым планируется работать, а также температуру сварки.
Вращение гайки регулировки давления по часовой стрелке уменьшает прижимное усилие, а против часовой — увеличивает. 
Машина имеет функцию запоминания параметров. Это означает, что сварочное оборудование будет автоматически использовать последний набор заданных параметров без необходимости их повторной установки. Благодаря эргономичному расположению всех важных органов управления, для работы с машиной Stanix достаточно только одного человека.</description>
</offer>
<offer id="36301" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-3400st-v-plastikovom-keyse</url>
    <price>31500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36301.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 3400ST в пластиковом кейсе</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX EVO 3400ST
STANIX EVO 3400ST – профессиональный термофен нового поколения с двойной изоляцией для сварки пластиковых материалов, получивший сертификат CE. Прибор характеризуется надежностью и безопасностью работы. Он широко используется при монтаже кровельной геомембраны и других поверхностных пленок, ремонте автомобильных бамперов, промышленных резервуаров, создании баннеров и элементов декора из пластика или пенопласта в рекламных компаниях, при прокладке полипропиленовых трубопроводов и др.
Сферы применения:

очищение поверхностей от старых лакокрасочных покрытий, облицовки, виниловой пленки, шпона и других материалов, для удаления которых требуется много времени и сил;
сварка материалов с низкой температурой плавления – линолеумы, полимерные полотна, брезент, пластик;
утепление кровли битумом и другими материалами на его основе;
ускорение процесса застывания самоклеящихся составов;
опрессовка термоусадочных рукавов;
размягчение герметиков и клеев при разборке конструкций;
нарезание пеноматериалов;
нагревание деталей под давлением;
размораживание систем канализации и водостоков;
стерилизация поверхностей горячим воздухом.

Полный список возможных применений высокомощного нагнетателя горячего воздуха можно расширить, используя дополнительные насадки, позволяющие выполнять обработку больших поверхностей и решать точечные задачи в рамках различных проектов.
Особенности конструкции STANIX EVO 3400ST
Практичный дизайн, прочная конструкция с мощным электродвигателем вентилятора, высококачественным нагревательным элементом и дополнительной защитной изоляцией, обеспечивают долгий срок службы даже в тяжелых условиях эксплуатации. Рукоятка эргономичной продолговатой формы отличается оптимальным расположением центра тяжести, что гарантирует комфортную работу даже при длительном интенсивном использовании. Бесступенчатый регулятор позволяет непрерывно контролировать температуру. Прочный нагревательный стержень со специальным покрытием, снабжен встроенной резиновой подставкой (ножкой), обеспечивающей защиту от скатывания с рабочей поверхности.
Принцип работы и технические характеристики
Принцип работы ручного технического фена STANIX EVO 3400ST достаточно прост – он всасывает окружающий воздух и нагревает его с помощью ТЭНа. Горячий воздух доводит пластмассу до определенной температуры сварки, а затем соединяет детали под давлением.
К основным характеристикам можно отнести:

Потребление энергии. Основной параметр, определяющий область применения устройства, находится в пределах 3400 Вт.
Температура воздуха на выходе из сопла. Максимальный нагрев достигает 650 градусов, что дает возможность точно обрабатывать материалы с различной температурной чувствительностью.
Объем воздушного потока (производительность). Расход воздуха не регулируется, а устанавливается автоматически, в зависимости от температуры и составляет около 360 л / мин при давлении 3200 Па.
Адаптация к длительной непрерывной работе благодаря функции защиты от перегрева.

Использовать тепловой пистолет для сварки горячим воздухом не сложно, с этой задачей легко справится не только опытный профессионал, но и домашний мастер. Несмотря на высокую безопасность, все работы следует проводить на открытом воздухе или в в хорошо проветриваемых помещениях, поскольку некоторые материалы при нагревании могут выделять вредные химические вещества.</description>
</offer>
<offer id="36302" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600st</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36302.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX EVO 1600ST
STANIX EVO 1600ST – высокотехнологичный аппарат нового образца для ручной сварки горячим воздухом, получивший Европейский сертификат соответствия. Он имеет двойную изоляцию, функцию постоянного контроля посредством встроенной электроники и плавного регулирования температуры.
Устройство для сварки пластмасс с помощью потока горячего воздуха, может использоваться, в частности, для сушки, склеивания, деформации соединительных труб или других пластиковых профилей, удаления красок и лаков. Основные способы соединений: внахлест, прутком / лентой, расплавом, стыковая сварка. Он незаменим в автосервисах и строительстве.
Сфера применения
Термофен STANIX EVO 1600ST подходит для пайки различных видов пластиковых материалов, таких как:

термопласты и однослойные гибкие пластики;
модифицированный битум в форме плит;
пластиковые трубы, профили, облицовочные мембраны, черный щебень;
термоусадочные пленки, вспененные материалы, плитки и листовые металлы;
медные трубы, паяные соединения и металлическая фольга.

Ручной тепловой пистолет можно использовать для вспенивания, заваривания и герметизации полуфабрикатов из термопластов и гранулированного пластика, сушки окрашенных поверхностей, усадки муфт, термоусадочных пленок, лент, припойных соединительных гильз, заготовок и пресс-форм, а также для размораживания труб, активации и растворения клея, не содержащего растворителя, розжига древесной стружки, бумаги, угля или соломы в печах.
Особенности конструкции
Конструктивно прибор для пайки термопластов STANIX EVO 1600ST состоит из следующих элементов:

ручка из термостойкого пластика;
резиновая ножка;
нагревательный элемент со специальным покрытием;
регулятор температуры нагрева;
провод питания с выключателем;
воздушные фильтры.

Устройство отличается низким уровнем шума – до 65 дБ. Мощность составляет 1600 Вт, скорость воздушного потока – 180 л/мин, давление – до 2600 Па. Температура может регулироваться в пределах от 20 до 650°C.
Основные достоинства
Сварка – самая простая и надежная технология ремонта поврежденных элементов из термопластов. Модель STANIX EVO 1600ST обладает тремя основными достоинствами:

Быстрый нагрев. Благодаря достаточно высокой номинальной мощности, устройство быстро нагревается до заданной температуры.
Удобство и простота использования. Ручка эргономичной формы и небольшой вес, позволяют легко удерживать инструмент в одной руке в процессе работы.
Управление с высокой точностью. Инструмент обеспечивает точный контакт с рабочей зоной, не загораживая ее.

Особенности процесса сварки пластиковых материалов
Температуру нагрева следует выбирать, в соответствии с технологической задачей, поставленной при выполнении конкретной операции. Выделяют три основных стадии разогрева материала с помощью термофена:

Пластичности (предел текучести) – материал становится податливым, что позволяет придать ему любую форму. Применяется для ремонта дефектов, выступов, короблений и других деформаций детали без нарушения ее целостности.
Плавление – в этом состоянии можно сваривать различные детали достаточно качественно. Используется при различных повреждениях пластиковых элементов.
Разрушение – оплавляется не только край, но и большие участки материала. Сформированный шов достаточно хрупкий, поэтому эксплуатация такой конструкции уже невозможна.

Термофен STANIX EVO 1600ST можно оснащать различными видами насадок от компании STANIX, которые обеспечивают точное направление потока горячего воздуха к точке пайки, в том числе: трубчатые, щелевые (20 мм и 40 мм), скоростные (круглое и треугольное), точечные сопла.</description>
</offer>
<offer id="36305" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/vakuumnyy-tester-stanix-vacutest</url>
    <price>95000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36305.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Вакуумный тестер STANIX VACUTEST</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор вакуумного тестера утечки воздуха STANIX VACUTEST
Вакуумный тестер утечки воздуха STANIX VACUTEST предназначен для профессионального использования на строительных площадках при проверке герметичности мембран, сварных швов и зоны сплавления, обнаружения утечек воздуха с помощью вакуума. Кроме того, он активно применяется на действующих объектах для оценки однородности и других свойств пластиковых материалов, с целью раннего обнаружения возможных отказов и принятия соответствующих мер.
Особенности конструкции
Детектор бренда STANIX мощностью 150 Вт может использоваться в разных областях тестирования для объектов размером 700 кв. см. Он состоит из следующих узлов:

электровакуумный насос для откачки воздуха;
колпак полусферической формы;
воздушная трубка с зажимами;
высокоточный датчик давления (вакуумметр) со шкалой бар и PSI;
электропровод с вилкой.

Встроенный вакуумметр позволяет следить за состоянием разрежения, создаваемого в прозрачном колпаке во время работы помпы. Максимальный выпуск воздуха составляет до 30 литров в минуту, выдерживаемое напряжение – 1500 В / 50 Гц 1 мин без пробоя.
Основные достоинства
К основным достоинствам модели вакуумного тестера STANIX VACUTEST для неразрушающего контроля сварных швов и проверки их соответствия техническим условиям можно отнести:

качественные материалы – прозрачный колпак из ударопрочного пластика с надежным уплотнением, штуцер с клапаном для вакуумного насоса и армированный шланг с оптимальным внутренним диаметром;
простота и удобство эксплуатации – удобно расположенные соединения и возможность сброса давления большим пальцем руки значительно облегчает работу;
высокая точность результатов;
защита от тепловой перегрузки – автоматический сброс при нагревании до 130 ± 5°C.

Принцип вакуумного метода контроля утечек
Применяя вакуумный аппарат, можно выявить любую неоднородность поверхности, благодаря небольшим колебаниям уровня давления. Испытания проводятся с использованием пузырьково-вакуумного метода, заключающегося в наблюдении за образованием пузырьков мыльной пены в зоне утечек под присоской с контролируемым отрицательным давлением.
Порядок работы
Вакуумный тестер утечки воздуха STANIX VACUTEST может работать в полевых условиях при температуре от +5 до +40 градусов. При его использовании, испытательная зона (сварной шов или поверхность) покрывается пенообразующим веществом для контроля. Подходящими материалами являются водные растворы, например, мыльная вода или специальный спрей-пенообразователь для обнаружения утечек. После нанесения вещества, испытательную зону закрывают вакуумным колпаком, соответствующим ее геометрии. В случае утечки, происходит вспенивание тестовой среды под колпаком.
В условиях практических испытаний пузырьково-вакуумным методом, применимые пределы давления для обнаружения утечки воздуха составляют примерно - 84 кПа. Чтобы гарантировать, что даже небольшие дефекты будут обнаружены, разрежение под рамой должно поддерживаться не менее 30 секунд.</description>
</offer>
<offer id="36306" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/termonozhi/termonozh-stanix-hotblade-100r</url>
    <price>16500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1382</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36306.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термонож STANIX HOTBLADE 100R</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX HOTBLADE 100R
STANIX HOTBLADE 100R – электронож, с помощью которого можно осуществлять профессиональную резку полимерных материалов при выполнении отделочных и строительных работ. Инструмент выгодно отличается продуманным дизайном, благодаря чему им можно пользоваться в любом положении, в том числе при проведении работ на высоте или в условиях ограниченного пространства
Область применения
Электрический нож применим для раскроя заготовок из легкоплавящихся полимерных материалов, к которым можно отнести:

Полистирол
Поливинилхлорид
Стиродур
Полипропилен
Полиэтилен
Пластик, имеющий низкую температуру плавления

Инструмент может применяться монтажниками, занимающимися тепловой изоляцией вентиляционных плит, утеплением фасадов. При этом, область применения не ограничена строительной сферой, например, преимущества быстрой и аккуратной резки смогут оценить авиамоделисты, которым приходится работать с легкими полимерными заготовками.
Используя термонож, осуществляют раскрой кожзаменителя, брезента, термостойкой ткани. Еще одна область применения – курьерские службы и транспортные компании, использующие полистирол и полиэтилен для упаковки и защиты грузов.
Принцип действия
Работа термоножом осуществляет за счет расплавления поверхностей тонким нагревательным элементом, на который подается напряжение. В результате он нагревается до нужной температуры и быстро режет материал.
Особенности конструкции
Для плавной регулировки рабочей температуры встроен потенциометр, позволяющий изменять степень нагрева в широком диапазоне. Это позволяет адаптировать инструмент под особенности того или иного материала. Также стоит отметить другие особенности термоножа:

Световая сигнализация готовности к работе
Ползунок для регулировки длины полотна
Удобный выключатель на корпусе
Длинный шнур питания для увеличения радиуса действия

Лезвие ножа достигает рабочей температуры уже через несколько секунд после включения. Рекомендуемый рабочий цикл – на 15 секунд работы 45 секунд остывание.
При резке, осуществляется расплавление в обе стороны от нагревающегося полотна. В результате получается аккуратная и ровная линия реза с гладкими краями. Кроме того, при резке практически нет отходов материала – он расходуется экономно.
Основные характеристики инструмента:

Потребляемая мощность, составляет 100 Вт
Длина лезвия в 35 мм позволяет резать заготовки соответствующей толщины
Температура нагрева может регулироваться в диапазоне +50/+600°, чего достаточно для большинства материалов
Длина сетевого шнура в 3 метра дает пользователю полную свободу действий

Простая конструкция ножа упрощает его применение в любых условиях, при этом нет необходимости в наличии профессиональных навыков – пользоваться инструментом сможет даже новичок.</description>
</offer>
<offer id="36307" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-svarochnye-ekstrudery/ruchnoy-svarochnyy-ekstruder-stanix-plastweld</url>
    <price>230000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1365</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36307.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Ручной сварочный экструдер STANIX PLASTWELD</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX PLASTWELD
STANIX PlastWeld — это пистолет, который используется для экструзионной сварки. Конструкция аппарата предусматривает наличие сварочного сопла, вращающегося на 360 градусов. Такая особенность способна значительно упростить процесс сваривания. Модель проста в эксплуатации, стабильна в работе и способна выполнять бесперебойную, непрерывную сварку с большим объемом экструзии на протяжении продолжительного времени. Машина может работать с различными полимерными материалами, такими как ПЭ, ПП, ПВД и другим термоплавким пластиком. 
Преимущества STANIX PLASTWELD
Пистолет для сваривания полимерных материалов отличается рядом положительных особенностей:

Использование системы горячего воздуха позволяет безопасно и надежно работать в течение длительного времени.
Для настройки и контроля оборудования, достаточно только одного оператора.
Подходит для работы в промышленных и бытовых масштабах.
В качестве привода используется мощный двигатель мощностью 1200 Вт.
Низкий уровень шума для комфортной работы и плавная экструзия. 
Корпус дополняется двумя прорезиненными эргономичными рукоятками, что упрощает работу и делает ее более безопасной.

Во время сборки модели используются исключительно качественные, проверенные внутренние комплектующие. Это гарантирует продолжительный срок службы оборудования даже при частой, активной эксплуатации. С пистолетом рекомендовано работать в помещении с нормальным уровнем влажности, чтобы предотвратить попадание пара или капель воды на детали. 
Технические характеристики оборудования для пайки термоплавких пластиков
Пистолет STANIX PLASTWELD способен работать в температурном режиме от 20 до 620 градусов Цельсия. Настройка и контроль температур осуществляется электронно, что гарантирует максимальную точность показателей. 
Основные технические характеристики модели:

напряжение в сети для оптимальной работы — 220 В;
частота — 50/60 Гц;
мощность двигателя экструдирования — 1200 Вт;
мощность горячего воздуха — 3400 Вт;
диаметр сварочного стержня — 3-4 миллиметра;
экструзионный объем — от 2 до 3 кг/ч.

Сварочное оборудование отличается компактными габаритами и весом в 7,5 килограмм. Такие показатели позволяют легко транспортировать аппарат на удаленные друг от друга строительные объекты. После использования, пистолет рекомендуется хранить в сухом помещении.</description>
</offer>
<offer id="36308" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/termousazhivaemaya-lenta</url>
    <price>650</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36308.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термоусаживаемая лента</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36309" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/termousazhivaemaya-mufta</url>
    <price>700</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36309.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термоусаживаемая муфта</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36310" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/nabor-termousadochnyh-trubok</url>
    <price>55</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36310.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Набор термоусадочных трубок</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36311" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/svarka-geomembrany/apparat-svarki-goryachim-klinom-stanix-geostandard</url>
    <price>340000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1377</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36311.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат сварки горячим клином STANIX GEOSTANDARD</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX GEOSTANDARD
STANIX GEOSTANDARD – аппарат для сварки геомембраны методом горячего клина, используется для соединения покрытий гидроизоляции, мембранных и других материалов плотностью 0,8-2,0 мм. Применяется автомат в водных хозяйствах, искусственных водоемах, бассейнах, очистных сооружениях, при обустройстве гидроизоляции кровли, в химической, горнодобывающей промышленности.
Особенности конструкции
Для получения долговечного и прочного гидротехнического сооружения (тенты, баннеры, полимерные покрытия, полиэтиленовая пленка для гидроизоляции и пр.) нужно создать целостный слой. Для этого используется GEOSTANDARD – оборудование, работающее с ПНД, ПВД, ПВХ, ЭВА. Есть функция автоматического начала сварки. Когда сопло опускается в зону шва, с помощью датчика движения происходит запуск машины.
Технология горячего клина основана на наложении внахлест слоев геомембран и их прокатывании между роликами одновременно. Температура нагревания горячим воздухом обеспечивает плавление пленки. В результате, получается одинарный или двойной шов. Равномерное распределение нагрузки обеспечивает ровную поверхность без складок. 
Одновременно производится контроль целостности шва специальным проверочным каналом. Именно такой процесс обеспечивает надежное качество сварки, прочность полученной продукции. Герметичность проверяется сжатым воздухом. Машина пригодна не только для пайки пленок и других полимерных материалов, но и для сварки пластиковых деталей, для сооружений под землей, гидроэлектростанций.
Сварочник работает на любых поверхностях, создавая шов шириной до 20 мм. На дисплеях отображается цифровая регулировка температурного режима, давления на материалы, скорости сварки. Можно плавно отрегулировать нужные параметры.
В комплект к мембранной сварочной машине включены запасные части: нагревательный элемент, ключи, ручка, весер, анти-горячий коврик, стальная щетка.
Основные задачи оператора при проведении сварки полимерных материалов – подобрать правильный режим (температуру горячего клина, скорость), корректировать траекторию движения вдоль шва.
Технические характеристики
Отличительные особенности сварочного аппарата STANIX GEOSTANDARD делают работу стабильной, практичной, повышают продуктивность сварки:

скорость сварки 0,5-8,0 м/мин;
компактность, легкость, высокая производительность;
удобное управление клином, приведение его в рабочее состояние с помощью рукоятки;
подвижная головка с прижимными роликами регулирует равномерность давления на шов;
сила давления устанавливается плавно;
точная температура нагрева – 0-450 градусов;
 мощность нагревателя – 1200 Вт;
удобное цифровое управление, отображение на дисплеях реального значения температуры и скорости.

STANIX GEOSTANDARD – мощное устройство с высокой скоростью сварки, использование которого помогает сделать шов прочным и герметичным. На хорошую геомембранную гидроизоляцию всегда большой спрос, что определяется высокой прочностью, стойкостью к воздействию агрессивных сред.</description>
</offer>
<offer id="36312" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-svarki-goryachim-klinom-stanix-geomax-pro</url>
    <price>355000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36312.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат сварки горячим клином STANIX GEOMAX PRO</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX GEOMAX PRO
STANIX GEOMAX PRO представляет собой аппарат для сварки горячего клина. Используется для материалов, в основе которых присутствуют ткани HDPE, LDPE, PVC, EVA и другие. Сферами применения выступают строительные работы, в частности:

полигоны ТБО;
гидрологические сооружения;
объекты промышленности;
отстойники.

Агрегат эксплуатируется при сооружении фундаментов различных объектов недвижимости. С его помощью производится сварочный процесс геомембран, разнящихся по толщине.
Особенности STANIX GEOMAX PRO
У сварочного аппарата присутствует система цифрового управления, позволяющая быстро и легко настроить требуемый режим работы. Информация отображается на дисплее, что позволяет контролировать температуру, скорость.
За счет конструктивных особенностей клина, обеспечивается сварочный шов, характеризующийся наличием проверочного канала. Это позволяет производить последующую проверку герметичности посредством сжатого воздуха.
Регулировать скоростные режимы можно за счет специального контроллера — датчика автоматического регулирования скорости цепи (ШИМ). Облегченный принцип его функционирования позволяет быстро разобраться в том, как следует его эксплуатировать.
STANIX GEOMAX PRO оснащен двигателем с большим крутящим моментом. Агрегат обеспечивает поддержку постоянного скоростного показателя даже в процессе подъема по плоскости с определенным наклоном.
Дополнительным преимуществом выступает стабильная производительность, на которую не может повлиять ни внешняя температура, ни перепады напряжения. За счет достойной скорости и качества выполняемых работ, аппарат используется в сложных инженерных проектах, включая обустройство дорожного покрытия, туннелей, резервуаров и т.д.
Технические характеристики и принцип работы
За счет выходного напряжения в 220В, агрегат можно использовать в стандартных бытовых условиях. Традиционное потребление электричества обеспечивает бесперебойную работу, а частота в 50 ГЦ отвечает за безопасность производимого процесса.
К характеристикам сварочного аппарата STANIX GEOMAX PRO относят:

 мощность 1800 Вт;
 скорость 5 м/мин;
предельная температура нагрева в 450℃;
способность создать шов шириной в 120 мм;
адекватный вес – 13 кг.

Толщина одиночной мембраны, с которой работает инструмент, варьируется от 1 до 3 мм. При этом, получается прочное соединение, превосходящее исходный показатель самого материала. Достигается это за счет горячего клина, отвечающего за разогрев полотна геомембраны в области, где контактируют соединительные полотна. Температура превышает показатель, отмечаемый при плавлении.
Разогретые полотна соединяются при определенном давлении. Оказывают его прижимные ролики. Эти детали также отвечают за активность самого агрегата. Качественные показатели процесса зависят от правильности подбора силы, скорости, температуры.</description>
</offer>
<offer id="36313" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-svarki-goryachim-klinom-stanix-geosingle</url>
    <price>385000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36313.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат сварки горячим клином STANIX GEOSINGLE</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX GEOSINGLE
STANIX GEOSINGLE – это аппарат для сварки горячим клином высокой мощности, который может использоваться для быстрого и качественного соединения различных материалов, предназначенных для термической сварки. Это устройство применяется для работ с гидроизолирующими покрытиями, тентовыми и баннерными тканями и другими ПНД, ПВД, ПВХ, ЭВА, ПП материалами. 
Сфера эксплуатации оборудования:

строительство подземных сооружений;
сварка гидроизоляции, геомембран;
сооружение бассейнов, резервуаров, тоннелей, искусственных прудов, водоемов;
строительство промышленных объектов по типу цистерн;
гидроизоляция при озеленении кровель, обустройстве шахт и горнодобывающих сетей.  

Благодаря результату, полученному в ходе создания сварной поверхности аппаратом, покрытие получается целостным, без швов, а скорость работы при этом высока. Это позволяет использовать модель в промышленных масштабах. 
Достоинства аппарата
Сварочное оснащение для соединения горячим клином работает по принципу диффузионного плавления. Обрабатываемый материал нагревается до точки плавления, после чего спаивается на месте стыка пластов под большим давлением. Нагревательным элементом выступает клин, проходящий между краями рабочих деталей, уложенными по принципу внахлест. Давление обеспечивают прижимные ролики в два ряда. Такая система образует двойной шов нужной ширины, который отличается высоким уровнем прочности. Готовая поверхность будет герметичной, что минимизирует риск течи, разрыва.
STANIX GEOSINGLE характеризуется такими положительными параметрами:

Регулятор температурного режима. Можно настроить показатель, в соответствии с типом обрабатываемого материала. Данные выводятся на экран.
Регулятор скорости сварки на панели. Система дает возможность установить нужный темп работы, в зависимости от выбранного температурного режима.
Регулятор давления сварки. Работает за счет регулировки положения соответствующей гайки и позволяет подобрать нужную силу прижимного воздействия на обрабатываемое покрытие.
Регулятор клина. Представлен в виде винта, вращая который, можно выставлять положение нагревательного элемента.
Опция запоминания. Функция вносит в память оборудования ранее выставленные параметры работы, что избавляет от необходимости повторной корректировки характеристик. При следующем запуске, можно будет сразу приступить к соединению. 

Технические параметры оборудования
Модель отличается рядом особенностей:

напряжение 220 или 110 В;
частота 50/60 Гц;
мощность 1200 Вт;
рабочая температура клина от 0 до 450 ℃;
толщина свариваемого аппаратом материала может достигать 0.2 - 2.0 мм;
скорость соединения регулируется электроникой и доступна в диапазоне 0.5- 8.0 м/мин;
ширина шва 15х2, расстояние между швами 20 мм;
ширина наплава 120 мм.

Прибор для сварки клином полностью укомплектован необходимыми деталями, поэтому не потребуется приобретать дополнительное оснащение. Поставляется в специальном боксе для транспортировки и хранения. </description>
</offer>
<offer id="36314" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-tentmaster</url>
    <price>410000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36314.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX TENTMASTER</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX TENTMASTER
STANIX TENTMASTER — автоматический сварочный аппарат, создан для соединения термопластичных материалов внахлест. Компактное и производительное оборудование обеспечивает монолитность и качество швов, отвечает высоким техническим требованиям и стандартам. Технологический процесс происходит контактно-тепловым способом под давлением, при помощи нагретого элемента.
Многофункциональный станок широко применяется для изготовления тентов, павильонных накрытий и защитных шатров, различного рода рекламных носителей, а также в промышленной сфере.
Профессиональный инструмент выполняет такие технологические операции, как сварка пластифицированных ПВХ-изделий, а также: 

термопластичных полимеров; 
ТПО;
вспененного материала ЭВА;
ХСПЭ;
этилен-пропиленовых каучуков;
фторопластов и иных материалов с пленочным покрытием; 
фольги; 
однослойных или многослойных герметизирующих пленок;
технических тканей термопластичных полимеров этилена.

Сварочные автоматы имеют цифровое программное управление, обеспечивают точность рабочего процесса и стабильность ключевых сварочных параметров (температура, скорость, давление). Необходимые показатели для проведения работ однократно программируются. Сварочный цикл настраивается плавно, температурный коридор варьируется в диапазоне 50-620 0С.
Основные преимущества
Безопасность и простота использования — приоритетные показатели станка. Сварочники модели STANIX TENTMASTER сконструированы с использованием передовых технологий, что обеспечивает им преимущества перед аналогичным оборудованием других брендов.
Интеллектуальное программное обеспечение
Микропроцессорный блок, осуществляющий автоматизированный контроль процесса по всему циклу, обеспечивает простое управление и легкость в эксплуатации.
Элементы сварочной горелки с эффективным КПД
Правильный диаметр сварочного сопла поддерживает качественную сварку, обеспечивает швам однородную структуру.
Модернизированная система роликов
Слаженная работа прикатывающих колес обеспечивает равномерное давление на свариваемый шов для его гладкости и прочности.
Безошибочность технологического процесса
Система точного направления и попадания на объект организовывает движение машины в прямом направлении без погрешностей.
Отличительные характеристики
Сварочный аппарат STANIX TENTMASTER обладает мощностью 4200 Вт и максимальной температурой нагрева 620 °C. За 10 минут машина способна скрепить 1 м материалов. Ширина сварного шва в пределах 40 мм. Встроенный термостат позволяет регулировать температуру, а наладочный инструмент — оптимизировать технологический процесс. Входящее напряжение 220 Вт, частота сварки составляет 50/60 Гц.</description>
</offer>
<offer id="36315" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-tapemaster</url>
    <price>450000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36315.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX TAPEMASTER</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX TAPEMASTER
STANIX TAPEMASTER — автоматический сварочный аппарат для наварки ленты шириной 40, 50, 80 мм. Компактная и производительная машина используется для быстрого соединения гидроизоляционных пленочных покрытий и водонепроницаемых геосинтетических материалов, а также ТПО мембран и битумно-полимерных покрытий. Процесс происходит с помощью температурного нагрева свариваемых материалов. Подачу тепловой энергии в зону соединения осуществляет нагревательный элемент. Прижимные ролики создают давление и обеспечивают дополнительную прочность шва. 
За счет наварки ленты, мощный станок утолщает конструкцию, придает ей жесткость, уплотняет ткань для посадки люверсов и шнура. В приборе реализована плавная регулировка температуры. Режим терморегулятора выставляется, в зависимости от свариваемых материалов.
Профессиональный инструмент нашел широкое применение в сферах, где к герметичности соединения предъявляются высокие требования: при изготовлении тентов-навесов на транспортные средства, шатров, палаток, павильонов, промышленных завес, различной рекламной продукции.
Преимущества оборудования
Многофункциональные сварочники STANIX TAPEMASTER отвечают новейшим стандартам, высоким нормам качества и имеют преимущества перед аналогичным оборудованием других производителей:

автоматическое управление в цифровой форме;
настройка ширины свариваемой ленты (40/50/80 мм);
модернизированный прижимной механизм;
оптимальный диаметр сварочного сопла;
стойкий держатель;
плавная регулировка температуры с возможностью точной настройки;
безошибочная система направления и попадания на объект;
быстрая смена траектории технологического процесса за счет рукоятки;
работа с материалами толщиной от 0,8 мм до 3 мм.

Модель отличают стабильный результат, высокая скорость сварки, даже при неблагоприятных погодных условиях.
Основные параметры
Оборудование формирует прочный и гладкий шов, уплотнение за счет наварки ленты, надежную гидроизоляцию. Напряжение, от которого работает инструмент – 220 В, допускается подключение к генераторам, частота тока – 50/60 Гц. Эксплуатационный потенциал сварочника составляет 4200 Вт. Аппарат отличается высокой скоростью работы, производительностью – до 10 м/мин. Регулировка температуры плавная, в пределах 50-620 °С. Вес нетто составляет 20 кг, брутто – 24 кг.</description>
</offer>
<offer id="36316" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-floormaster</url>
    <price>350000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36316.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX FLOORMASTER</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX FLOORMASTER
STANIX FLOORMASTER – сварочный аппарат для соединения напольных покрытий. Термическое оборудование используется для профессионального скрепления кромок материалов из вспененного ПВХ, термопластичных и модифицированных полимеров, линолеума из природного сырья со скоростью до 12 м/мин. Технологический процесс происходит за счет высокотемпературного воздействия на сварное вещество струей воздуха, которая подается через сопло.
Организация работы
Перед началом работы автомат нагревают, подбирают оптимальный режим. Для выполнения горячей сварки используется присадочный шнур или плавкий кабель. Он наматывается на барабан и загружается в прижимной ролик. В ходе работы машина в автоматическом режиме наплавляет пруток и направляет его к линии склеивания. Прижимной ролик оказывает давление на расплавленные части, крепко сваривая их между собой. В итоге, швы получаются прочными, герметичными и способны выдержать все возможные нагрузки в конкретном помещении.
Преимущества модели
Машина-автомат для напольных покрытий является основным инструментом для горячего монтажа. STANIX FLOORMASTER обладает набором определенных качеств:

цифровое управление, автоматическая настройка оборудования;
отображение текущих и заданных параметров на экранах индикации;
регулировка мощности нагрева;
термостат электронного типа;
плавная настройка расхода воздуха;
высокая герметичность полученного соединения, монолитность конструкции;
работа с любыми типами напольных покрытий;
функция запоминания ранее выбранных параметров;
простота в эксплуатации.

Станок работает в автоматическом режиме и имеет встроенный выключатель, который срабатывает при приближении к стене.
Основные технические характеристики аппарата
STANIX FLOORMASTER – сварочник небольших размеров с цифровым управлением. Максимальная температура разогрева составляет 620 °C, что позволяет применять его для всех процедур подобной пайки, в том числе, при работе с пластиком. Ширина сварного шва в диапазоне 20/30 мм, без погрешностей.
Температуру плавления и силу воздушного потока можно выставлять самостоятельно, заданные и текущие параметры отображаются на специальных ЖК-дисплеях. Сварочник может работать от сети переменного напряжения 220/110 В, частотой 50 Гц. Соответственно, потребляемая мощность 2600/2000 Вт. Вес аппарата составляет 12,5 кг.</description>
</offer>
<offer id="36317" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tester-germetichnosti-shva-stanix-seamtest</url>
    <price>20000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36317.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тестер герметичности шва STANIX SEAMTEST</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор тестера герметичности шва STANIX SEAMTEST
Тестер герметичности шва STANIX SEAMTEST — воздушный тестер для геомембраны. Оборудование подсоединяется к сварочным аппаратам, которые работают с водонепроницаемыми синтетическими материалами. Заполняя швы воздухом под давлением, измерительная машина проводит анализ и дает оценку герметичности геомембранных сварных швов. При нулевых показателях датчика можно судить о надежности участка соединения.
Прибор позволяет осуществлять контроль качества на этапе приемки, проводить плановые проверки в процессе эксплуатации и своевременно выявлять возникающие проблемы, предупреждать аварийные ситуации.
Основные характеристики устройства
Тестер герметичности шва STANIX SEAMTEST является одним из важных инструментов для проверки целостности полимерной мембраны с двойным швом. Устройство состоит из нескольких функциональных частей:

мягкая трубка;
барометр;
острая и полая игла из нержавеющей стали.

Все элементы произведены из качественных материалов, что обеспечивает долгий срок службы. Это не единственное преимущество тестера, среди прочих можно выделить:

измерение давления от 0 до 0.6 МПа;
удобный клапан для подачи и перекрытия воздушного давления;
герметично уплотненное выходное кольцо для воздуха;
особая форма остроконечного элемента для простого введения в геосинтетик;
точная заводская калибровка прибора.

Гибкие части оборудования помогают произвести проверку объектов сложной конфигурации.
Принцип работы
Геомембрана — прочный и плотный материал на основе полиэтилена, к которому предъявляются высокие требования. Контроль герметичности швов позволяет своевременно выявить образовавшиеся дефекты. Для начала проводят визуальную оценку на наличие выпуклых образований или складок. Каналы герметизируются с обеих сторон, а в местах возможной утечки выполняется поэтапная проверка:
1 этап
На аварийном участке полой остроконечной иглой делается перфорация под углом в воздушный канал между швами. После этого производится подача струи воздуха под давлением 0-0.6 МПа.
2 этап
Прекратив подачу воздуха, следят за показателями барометра. Изменение давления в течение 5 минут в меньшую сторону, более чем на 15%, говорит о нарушении герметичности и качества гидроизоляционной термопластичной мембраны.
3 этап
По окончании проверки, игла извлекается, контрольный канал в обязательном порядке запечатывается заплаткой.
Благодаря компактному размеру и простой конструкции, тестер прост в транспортировке, обслуживании и применении. Для работы достаточно одного оператора.</description>
</offer>
<offer id="36318" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/vysokochastotnyy-iskrovoy-tester-stanix-pst-100</url>
    <price>250000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36318.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Высокочастотный искровой тестер STANIX PST-100</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор высокочастотного искрового тестера STANIX PST-100 BUCKLEYS
Детектор утечки искры STANIX PST-100 BUCKLEYS – электроискровый прибор для неразрушающего контроля сварных швов серии геомембранных сварочных аппаратов STANIX. С его помощью можно проверить и оценить целостность и однородность сварочных швов в электропроводящих пластиковых и прорезиненных покрытиях и мембранах – ПВХ, ПЭ, ПП и ПВДФ, в том числе, на металлической подложке. Он помогает обнаружить сквозные и несквозные дефекты – поры, точечные отверстия и трещины.
Электроискровой способ тестирования дает возможность проводить тщательную проверку сварных швов корпусов, изготовленных из листовых пластиков, и обнаруживать в них мельчайшие дефекты. Контроль осуществляется импульсным напряжением переменной частоты, что обеспечивает высокую энергоэффективность, а водонепроницаемый корпус и общая изоляция гарантируют абсолютную безопасность эксплуатации. Воздействие озона, создаваемого искрой высокого напряжения, не вредит здоровью человека. Однако, при работе в ограниченном пространстве в помещении, необходимо обеспечить соответствующую вентиляцию.
Конструктивные особенности
Переносной высокочастотный аппарат в форме ручного пистолета конструктивно состоит из высоковольтного блока, источника питания 230В и гибкого электрода удобной формы длиной 150 мм. При необходимости, можно заказать дополнительные изолированные удлинительные стержни, зонды других размеров и типов. Однако, для обеспечения стабильности выходного напряжения, не рекомендуется применять слишком длинные электроды.
Основные характеристики
Модель STANIX PST-100 BUCKLEYS подходит для электроискрового тестирования сварки внахлест и стыковых соединений пластиковых и резиновых изделий в нефтехимической промышленности, трубопроводных системах, а также для проверки плотности швов при экструзионной сварке полимерных геомембран:

Выходное напряжение с импульсным кольцом, подаваемое к разрядному прибору, можно регулировать в пределах от 10 кВ до 55 кВ, в зависимости от толщины свариваемого материала и предполагаемой величины дефекта, что позволяет проводить неразрушающие испытания.
Диапазон исследуемых толщин покрытий и футеровок варьируется от 3 до 30 мм.
Период импульсов составляет 20 мс при частоте 50 Гц или 16.6 мс при частоте 60 Гц, частота кольца – примерно 100 кГц.

Кнопка включения высокочастотных электрических волн имеет мягкий ход, что сказывается на удобстве работы оператора. Благодаря простоте управления и техническим характеристикам, легкий и удобный для переноски искровой тестер без звукового и визуального эффекта, подходит для проведения испытаний в сложных полевых условиях в диапазоне рабочих температур – от 0 до +30 градусов.
Принцип и порядок работы
Принцип действия детектора утечки искры PST-100 основан на приложении к сварочному шву высокого напряжения. При этом, качественному покрытию высокое напряжение не наносит никакого вреда. При испытании сварного соединения, один конец провода источника высокого напряжения подводят через пластину к внутренней поверхности диагностируемого объекта, а другой – к щупу, перемещаемому вдоль сварного шва. При наличии дефектных участков, воздушные промежутки пробиваются высоким напряжением, и между щупом и пластиной образуется бесконтактная искра. Контрольное напряжение выставляется, в зависимости от толщины покрытия. Для материалов толщиной от 1 мм до 30 мм обычно используется стандартная формула расчета напряжения SP-02-74.</description>
</offer>
<offer id="36319" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/termonozhi/termonozh-stanix-hotblade-100</url>
    <price>16500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1382</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36319.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термонож STANIX HOTBLADE 100</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX HOTBLADE 100
STANIX HOTBLADE 100 – электрический нож со сменными лезвиями из хромоникелевой стали – профессиональное устройство, предназначенное для беспыльной термической резки элементов из полимеров: полипропилена, ПВХ, полиэтилена и стиродура, полиуретана, пенополистирол (EPS) и экструдированного полистирола (XPS), картона, резины и др. Тепло для резки вырабатывается благодаря электрической энергии.
Инструмент может использоваться в строительных компаниях и курьерских службах, рекламной индустрии, сфере торговли, швейной, автомобильной и электротехнической промышленности, а также в мебельном производстве и архитектурном моделировании. Подходит для внутренних и наружных работ, безотходной резки, моделирования, строжки и обрезки теплоизоляционных материалов. Прямые лезвия длиной 20 и 25 см идеально подходят для резки изоляционных плит, прямоугольные – формирования пазов для электрических или сантехнических установок. Они с легкостью прорезаются через пенокартон, пенополистирол, пластиковую упаковку, резину и многие другие материалы, с которыми не справляется обычный нож. При этом, не требуется ни малейших усилий.
Особенности конструкции
Многофункциональный ручной электронож STANIX HOTBLADE 100 имеет компактные размеры (24×4,5×3,5 см) и небольшой вес (395 г), что делает его удобным в использовании и переноске. Пластиковая ручка эргономичной формы с нескользящими вставками позволяет легко управлять инструментом одной рукой, что особенно важно при работе на высоте или без помощников. Большой выбор дополнительных лезвий дает возможность резать заготовки разной формы и под разными углами. В комплект поставки входит шестигранный ключ для их замены.
К неоспоримым достоинствам можно отнести:

термостат со ступенчатой регулировкой уровня нагрева лезвия в диапазоне от 50 до 600 ° C, обеспечивающий возможность резки различных типов пластика;
световая сигнализация готовности к работе;
ползунок, позволяющий выбирать подходящую длину лезвия;
направляющая, входящая в комплект, дает возможность двигать полотно под нужным углом;
длинный 3-метровый кабель не ограничивает свободу передвижения, что особенно важно при работе на высоте;
прочный металлический крючок для подвешивания инструмента, когда он не используется.

Мощность термоножа составляет 100 Вт, непрерывная работа в течение 24 часов при рабочем цикле – 5 минут работы с 15-секундным перерывом. Лезвие нагревается до рабочей температуры через несколько секунд после срабатывания триггера, режет гладко и быстро, запечатывая края и не оставляя отходов.
Правила работы с горячим ножом
Всегда отключайте шнур горячего ножа перед установкой или снятием лезвий и ждите, пока держатели и металлические кольца остынут.

ослабьте винты на держателях ключом, входящим в комплект;
вставьте лезвие под квадратную прижимную пластину до упора;
надежно затяните винты, чтобы обеспечить правильное соединение электроконтактов;
подключите горячий нож к стандартному источнику питания.

Лезвие горячего электрического ножа STANIX HOTBLADE 100 имеет заостренную кромку, поэтому самый чистый срез всегда выполняется по направлению к ней. Чрезмерная выходная мощность может привести к перегреву держателей и повреждению устройства. Не сжигайте остатки материала на горячем лезвии.</description>
</offer>
<offer id="36320" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/termonozhi/termonozh-stanix-hotblade-150</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1382</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36320.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термонож STANIX HOTBLADE 150</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX HOTBLADE 150
 STANIX HOTBLADE 150 – электронож, предназначенный для раскроя заготовок из легкоплавящихся материалов и выполнения различных строительно-отделочных работ. Он подключается к бытовой электросети и может применяться в домашней мастерской. Также ножу найдется применение и профессиональными строителями.
Область применения
Инструмент применяется для беспыльной резки цельных и листовых заготовок из таких полимерных материалов:

Полистирол
Стиродур
Полипропилен
Поливинилхлорид
Полиэтилен
Пластик с низкой температурой плавления

Еще электрический нож может применяться для резки брезента, кожи и кожзаменителя, термостойкой ткани. Таким образом, область применения инструмента достаточно широка. Его используют для обрезки теплоизоляционных материалов и плит из полистирола при проведении внутренних или наружных отделочных работ. Также его применяют курьерские службы и транспортные компании при работе с упаковочными материалами, требующими резки – пенопласт, плотная полиэтиленовая пленка и т.д.
Принцип действия
Резка осуществляется за счет расплавления материала при контакте с нагретыми до требуемой температуры режущими поверхностями. Нагрев осуществляется под действием электрического тока. Температуру нагрева можно регулировать ступенчато, для чего используется встроенный потенциометр. В результате проплавления получается ровная и аккуратная линия реза, с гладкими краями.
Особенности конструкции
Электронож выгодно отличается удобными компактными размерами, позволяющими комфортно удерживать его во время раскроя материала. Им можно пользоваться в условиях ограниченного пространства, работать в труднодоступных местах, в том числе на высоте. Эргономичная форма рукоятки исключает усталость рук при длительном удерживании.
Другие особенности модели:

Световая сигнализация готовности к работе
Простая установка и замена полотна
Широкий диапазон рабочих температур

Рабочее полотно достигает рабочей температуры практически сразу после нажатия на кнопку выключателя. Производитель рекомендует использовать следующий цикл включения – на 15 секунд работы 45 секунд паузы.
Основные характеристики инструмента:

Стандартное напряжение питания 220В
При потребляемой мощности в 150 Вт инструмент не создаст значительной нагрузки на электрическую сеть
Диапазон рабочих температур +50/+600°С позволяет работать с любыми плавящимися полимерными материалами
Длина сетевого кабеля 3 метра дает возможность комфортно работать пользователю

Эта модель примечательна тем, что не требует наличия профессиональных навыков для работы с ней. Даже начинающий пользователь интуитивно поймет принцип действия ножа и сможет быстро и аккуратно выполнять раскрой и резку материалов.</description>
</offer>
<offer id="36321" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/termonozhi/termonozh-stanix-hotblade-200</url>
    <price>22500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1382</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36321.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термонож STANIX HOTBLADE 200</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX HOTBLADE 200
 STANIX HOTBLADE 200 – электрический нож с лезвием длиной 200 мм, предназначенный для раскроя заготовок соответствующей толщины из полимерных материалов. Инструмент подходит для применения профессиональными раскройщиками и отделочниками, а также может использоваться и для оснащения домашней мастерской
Область применения
Основное назначение ножа – резка плавящихся полимеров, к которым относятся такие основные виды отделочных и упаковочных материалов:

Поливинилхлорид
Полистирол
Стиродур
Полипропилен
Полиэтилен

Соответственно инструмент может использоваться при выполнении различных отделочных и теплоизоляционных работ. Найдется ему применение в транспортных компаниях и курьерских службах, например, для резки упаковочного полистирола или полиэтиленовой обертки.
Также электронож подходит для раскроя брезентовых материалов, кожи и кожзаменителя, резки термостойких тканей и листов, рекламных баннеров и т.д.
Принцип действия
Резка электроножом осуществляется за счет контакт нагретого полотна с материалом, который под действием высокой температуры начинает плавиться. Простым движением полотна можно выполнять быструю и аккуратную резку, получая ровную линию кроя.
В зависимости от особенностей материала можно подобрать наиболее подходящую температуру нагрева.
Особенности конструкции
Электрический нож рассчитан на подключение к бытовой электросети 220В и при использовании не создает сколь-либо значимой нагрузки на нее. В этой модели используется достаточно длинное полотно, которое является съемным и при необходимости может быть заменено другим (приобретается отдельно).
Другие особенности инструмента:

Потенциометр на корпусе для ступенчатой настройки температуры
Эргономичная рукоятка для удобного удерживания
Длинный сетевой шнур 3 метра не ограничивает работу пользователя
Световая индикация готовности к работе
Металлический крючок для подвешивания
Направляющая для раскроя под углом
Пластиковый кейс для хранения и перевозки

Нагрев полотна осуществляется через несколько секунд после нажатия кнопки выключателя. Производителем рекомендовано использовать следующую продолжительность включения: на 15 секунд работы 45 секунд на остывание.
Основные технические характеристики:

Потребляемая мощность составляет 200 Вт
Диапазон нагрева +50/+600°С для разных материалов
Длина рабочего полотна 200 мм для резки на глубину

Для использования термоножа не потребуется специальных навыков. Даже новичок без труда сможет добиться аккуратной линии реза, без избыточного оплавления или повреждения краев заготовки.</description>
</offer>
<offer id="36322" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-rooftop</url>
    <price>485000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36322.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX ROOFTOP</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX ROOFTOP
STANIX ROOFTOP – установка подачи горячего воздуха для выполнения профессионального ремонта и монтажа кровли. С ее помощью можно осуществлять соединение материалов с получением неразъемного покрытия.
Область применения
Данная техника предназначена для кровельных работ любой сложности, а также может применяться и для решения других схожих задач, требующих размягчения и последующего соединения материалов. К ним относятся:

Мембранная кровля
Мембраны из ПВХ или ТПО
Этиленпропиленовый каучук

Эта модель относится к установкам профессионального класса, но может быть приобретена и для разовых работ большого объема.
Принцип действия
Техника использует постоянную подачу высокотемпературного потока воздуха за счет которого осуществляется прогрев и сварка листовых материалов. В результате листы надежно скрепляются прочным швом, обеспечивающим требуемую герметичность соединений. При работе установки достигается высокая скорость работы, при этом исключено появление повреждений и дефектов. Получаемая ширина сварного шва составляет 40 мм.
Особенности конструкции
В отличие от большинства промышленных установок, данная модель не требует подключения к трехфазным источникам тока и может работать от бытовой электросети 220В.
Установка собрана в прочном металлическом корпусе, и может перемещаться вдоль кровли за счет несущих роликов. Также предусмотрены поворотные ролики и длинная рукоятка для перемещения силами оператора.
Другие особенности:

Хорошая устойчивость благодаря низкому расположению центра тяжести
Облегченный доступ к рабочим элементам для ремонта или обслуживания
Продуманное расположение элементов управления в верхней части корпуса
Прочное термостойкое покрытие поверхностей позволит надолго сохранить первоначальный внешний вид установки
Несущие ролики имеют мягкое покрытие для защиты основания от повреждений

Поскольку, нагрев осуществляется бесконтактным способом, исключается вероятность получения ожогов. Также сведена к минимуму возможность повреждения кровельных материалов из-за перегрева.
Основные технические характеристики модели:

Достигаемая скорость сварки составляет 1,5-5 м/мин
Объем подаваемого воздуха 50-100%
Высота сварки может варьироваться в диапазоне 80-160 мм
Создаваемое давление для сварки составляет 200 Н
Статическое давление аппарата 5000 Па

Обратите внимание, что вес аппарата горячего воздуха составляет 30 кг, а значит перемещать установку по силам одному человеку.</description>
</offer>
<offer id="36323" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tenziometr</url>
    <price>570000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36323.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тензиометр</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36324" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-rooforce-220</url>
    <price>365000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36324.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX ROOFORCE 220</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX ROOFORCE
STANIX ROOFORCE – аппарат нового поколения для автоматической сварки пленки ПВХ, ТПО, ЭВА, ХСПЭ, СКЭП. Ширина получаемого шва составляет 40 мм. Активная эксплуатация агрегата отмечается в строительстве различных объектов, в том числе промышленных.
Характеристики
Сварочный аппарат STANIX ROOFORCE характеризуется практичностью использования за счет удобной конструкции. У него есть специальная ручка, позволяющая легко транспортировать, и колеса, исключающие необходимость поднимать аппарат. Для увеличения прижимной силы, достаточно добавить груза.
В блоке питания присутствует специальная защита, которая исключает возникновение замыканий на землю на рабочем участке, а также обеспечивает безопасную работу для оператора. Благодаря ей, продлевается срок службы аппарата.
Прочная конструкция позволяет проводить эксплуатацию практических в любых условиях, за исключением влажных мест, где велика вероятность попадания жидкости под корпус. В процессе работы отмечаются высокие температурные показатели, способные достигать 620℃.
Достоинствами агрегата выступают:

наличие функции автоматического старта посредством датчика движения – достаточно опустить сварочное сопло на участок шва;
два цифровых дисплея, которые помогают контролировать рабочий процесс;
легкость управления обеспечивается за счет многочисленных кнопок с понятной маркировкой.

На специальных экранах также отображаются основные рабочие параметры, включая температуру и скорость агрегата.
Технические особенности
За счет мощности нагревателя воздуха в 4200 Вт, обеспечиваются должные условия для получения качественного соединения в процессе сварки. Также STANIX ROOFORCE характеризуется:

вариациями скорости сварки от 1 до 10 м/мин;
способностью работать при линейном/сетевом напряжении в 230 В;
частотой 50 HZ;
удобными размерами 55,5х35,8х30 мм.

За счет веса в 38,5 кг, можно легко транспортировать агрегат и прочно устанавливать на нужном участке. Дополнительные элементы в виде крышки, рамы, ручки, регулятора скорости, обеспечивается защита в процессе эксплуатации сварочного аппарата.
Для использования агрегата необходимо применять ответвительный кабель или защитный провод, отвечающий за заземление. Обеспечение должной защиты в процессе эксплуатации инструмента происходит за счет специально установленной защиты блока питания.
Следование инструкции по эксплуатации позволит производить качественное соединение мембранной кровли, исключая опасность для оператора и присутствующих при этом людей. Также, это помогает избежать аварийных ситуаций, включая пожары, взрывы. Чтобы не получить ожогов, важно исключить прикосновения к работающему аппарату, включая нагреватель и сопло. </description>
</offer>
<offer id="36326" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-bitumaster</url>
    <price>400000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36326.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX BITUMASTER</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX BITUMASTER
STANIX BITUMASTER – модифицированный аппарат для автоматической сварки горячим воздухом, который используется для создания прочного соединения кровельных мембран. Прибор может использоваться для сваривания по типу внахлест модифицированных гидроизоляционных пленочных материалов СБС из битума (стирол-бутадиен-стирольный каучук). 
Модель отличается от предыдущей версии обновленным дизайном и большей в 2 раза шириной шва, что позволяет применять установку для создания ПВХ-покрытий в промышленных масштабах. Благодаря качественному результату, полученному в ходе эксплуатации устройства, риск возникновения дефектов и течи сведен к минимуму. 
Преимущества оборудования
Аппарат используется для создания неразъемных соединений кровельных покрытий, без растворения материала или изменения его химического состава. За счет этого, все свойства и качества мембран сохраняются, а сам шов обеспечивается исключительно за счет температурного воздействия на зону стыка. 
При обработке поверхности устройством, ПВХ-пленки становятся пластичными, автоматический прибор оказывает на них давление прижимным роликом. Так слои прочно и оперативно соединяются, создавая герметичное покрытие крыши, которая будет защищена от проникновения в «кровельный пирог» атмосферной влаги.   
К положительным особенностям конструкции относят:

Регулятор температуры. С помощью этой системы можно выставить нужный параметр нагрева, в соответствии с типом материала и температурой окружающей среды. Вся информация по текущему процессу отразится на дисплее.
Регулятор скорости сварки. Эта система может настраиваться, в соответствии с параметрами температуры соединения, что дает максимально высокий результат без повреждения мембран кровли.
Функция запоминания параметров. Эта опция вносит настройки в память аппарата, за счет чего, при следующей работе он будет автоматически использовать заданные характеристики. Это исключает необходимость повторной корректировки.
Система управления в виде рабочего дисплея, делает контроль за действиями и настройками интуитивно понятными и удобными.
Эффективное сварочное сопло. Конструкция защищает оператора сварки от ожогов и максимально увеличивает количество теплого воздуха в рабочей зоне. 
Усовершенствованный ремень, в сочетании с системой прижимных роликов из металла, может быть выставлен, в соответствии с различными стандартами сварки.
Система точного позиционирования. Позволяет устройству точно двигаться по заданной траектории, без отклонений.  

Основные технические особенности 
Модель для работы с кровельными мембранами отличается рядом особенностей:

частота 50/60 Гц;
рабочая температура 50-620 ℃, которая выставляется через электронное табло;
мощность 4200 Вт;
номинальное напряжение аппарата должно соответствовать напряжению в сети электропитания для оптимальной деятельности прибора 220 В;
скорость сварки регулируется с помощью электроники от 1 до 10 м/мин;
ширина шва выставляется на 80 или 100 мм.

Модель полностью укомплектована и готова к работе (на заводе проводится базовая настройка параметров сварки), поэтому не потребуется дополнительное оснащение. </description>
</offer>
<offer id="36327" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-rooflex</url>
    <price>390000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36327.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX ROOFLEX</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX ROOFLEX
STANIX ROOFLEX – аппарат, предназначенный для сварки горячим воздухом ПВХ-пленки нового поколения, битумно-полимерных кровельных покрытий, баннеров и других изделий. Чаще всего используется при выполнении ремонтно-строительных работ. Имеет функцию автоматического запуска благодаря наличию датчика движения, что обеспечивает удобство эксплуатации и достижение качественного результата.
Преимущества устройства
Главное преимущество STANIX ROOFLEX заключается в том, что оборудование обеспечивает надежное соединение разных деталей и в разы сокращает время монтажа. Также оно отличается такими особенностями:

максимально простое управление устройством – с помощью специальных регуляторов и клавиш;
есть возможность регулировать температуру и скорость скрепления деталей;
предусмотрена специальная защита сварочного аппарата, что исключает возникновение замыкания и делает его использование максимально безопасным;
имеет компактные размеры и небольшой вес – это упрощает использование прибора и увеличивает скорость проводимых работ;
может использоваться даже в полевых условиях, что расширяет сферу его эксплуатации и выгодно отличает сварочный аппарат горячего воздуха от стационарных установок.

Ключевые характеристики

оборудование быстро прогревается до максимальной температуры 620 ℃ при мощности в 4200 Вт;
скорость скрепления деталей достигает 2-15 м в минуту (все зависит от выбранного режима);
устройство может эксплуатироваться длительное время без перебоев при напряжении 220 В;
используется для сварки внахлест мембранной кровли с шириною шва 40 мм;
предусмотрена функция запоминания настроек, благодаря чему пользователю не придется каждый раз тратить время на выставление нужных параметров;
прибор оснащен усовершенствованным ремнем, который можно отрегулировать в соответствии с особенностями выполняемых работ;
имеется функция автоматического начала сварки (сварочное сопло опускается в зону шва посредством датчика движения);
имеется система точного позиционирования, благодаря чему устройство двигается четко по заданной траектории;
имеются 2 цифровых дисплея, на которых отображаются фактические и заданные параметры сварки (скорость, температура), благодаря чему можно контролировать качество монтажа, выставляя оптимальные показатели;
аппарат используется даже в труднодоступных местах – например, применяется для сварки внахлест кровельных покрытий вблизи парапетов/стен от 20 мм. 

STANIX ROOFLEX – это профессиональный сварочный аппарат, который не требует доукомплектования. Он полностью готов к выполнению поставленных задач – пользователю требуется всего лишь выставить нужные параметры и соблюдать требования по эксплуатации.</description>
</offer>
<offer id="36328" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600st-komplekt-dlya-linoleuma</url>
    <price>30500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36328.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST комплект для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST – ручной электроинструмент, предназначенный для соединения полотен линолеума, других полимерных материалов и пластиковых конструкций. Модель применяется для выполнения монтажных и строительных работ частными мастерами и профессионалами. Она способна нагнетать воздух с нагревом от +20 до +650 °С. Такой диапазон позволяет выполнять с помощью фена все виды операций, связанных с локальным нагревом, с учетом особенностей конкретного материала.
EVO 1600ST оснащен щеточным двигателем мощностью 1600 Вт, позволяющим генерировать воздушный поток объемом до 180 л/минуту. Средний срок службы угольной щетки – 800 ч. Для увеличения срока службы и надежности агрегата предусмотрена его защита от перегрева, съемные воздушные фильтры, которые защищают детали сварочного фена от попадания внутрь строительной пыли.
EVO 1600ST отличается эргономичностью, компактными размерами, весит 1,05 кг, что позволяет выполнять операции по сварке линолеума, соединению других материалов и конструкций в местах с затрудненным доступом. Оборудование работает со сравнительно низким уровнем шума (до 65 дБ). Для предупреждения травм у оператора фен оснащен термозащитным кожухом.</description>
</offer>
<offer id="36329" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600st-komplekt-dlya-svarki-plastika</url>
    <price>25500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36329.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST комплект для сварки пластика</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST – ручной электроинструмент, применяемый для нагнетания горячего воздуха, под действием которого выполняется ремонт или монтаж материалов и конструкций из пластика. Оборудование используется частными мастерами и при ведении профессионального строительства. Технические характеристики модели позволяют работать со всеми видами пластика без ограничений.
Фен способен разогревать воздух до +650 °С с возможностью ступенчатой регулировки температуры. Минимальная температура потока – +20 °С. Такой диапазон позволяет выполнять не только сварочные работы, но и операции, требующие локального разогрева поверхности основания, включая оттаивание конструкций, снятие с поверхностей старых покрытий, сушку поверхностей.
Для надежной и бесперебойной работы электрооборудования в условиях строительной площадки конструкцией предусмотрены съемные воздушные фильтры, автоматика для защиты от перегрева. У EVO 1600ST есть функция холодного обдува для быстрого охлаждения деталей и спирали фена после длительной работы. Корпус оснащен термозащитным кожухом, отличается эргономичностью, удобством расположения функциональных клавиш.</description>
</offer>
<offer id="36330" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600st-komplekt-dlya-svarki-vnahlyost</url>
    <price>27500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36330.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST комплект для сварки внахлёст</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST – электрическое оборудование, предназначенное для соединения полимерных полотен, деталей из пластика, локального разогрева материалов. Модель поставляется в комплектации, допускающей качественное выполнение операций по сварке элементов внахлест. Для этого в нее включены щелевые насадки и силиконовый прикаточный ролик.
EVO 1600ST применяют частные мастера, профессиональные строители при выполнении ремонтных, монтажных работ. Аппарат позволяет разогревать подаваемый в рабочую зону воздух до +650 °С с возможностью ступенчатой регулировки температуры. Это достаточный показатель для работы с полимерными материалами всех видов. Для достижения максимального нагрева достаточно 2 минут. Фен оснащен двигателем мощностью 1600 Вт щеточного типа.
Для удобства и безопасности оператора конструкцией предусмотрена резиновая подставка для размещения фена в перерыве между сварочными работами. Корпус оснащен несъемным термозащитным кожухом. Сетевой шнур длиной 2,5 м позволяет с комфортом работать на площадке. Компактные размеры и небольшой вес – дополнительные преимущества при длительной работе с электрооборудованием.</description>
</offer>
<offer id="36331" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600st-komplekt-dlya-svarki-krovli</url>
    <price>35500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36331.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST комплект для сварки кровли</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST – ручной электроинструмент, применяемый для соединения полимерных материалов, полотен, деталей под действием струи горячего воздуха. Модель широко применяется при ремонтных, монтажных работах частными мастерами и профессионалами. Производитель предлагает оборудование в оптимальной комплектации для выполнения кровельных работ. Также его можно использовать для работы с напольными покрытиями, ПВХ-тканями, брезентом, деталями из пластика.
EVO 1600ST оснащен электронным блоком управления, обеспечивающим поддержание стабильной температуры нагрева воздуха в соответствии с настройками пользователя в течение всего периода работы оборудования. Модель способна нагревать воздух до +20…+650 °С, предусмотрена ступенчатая регулировка температуры для выбора оптимального режима в соответствии с характеристиками материала.
Компактные размеры сварочного фена и его сравнительно небольшой вес – дополнительные аргументы в пользу выбора модели для монтажа кровельных материалов. Надежность и безопасность работы с аппаратом обеспечивает наличие прорезиненной подставки, термозащитного кожуха у корпуса, автоматики, защищающей оборудование от перегрева при длительной работе.</description>
</offer>
<offer id="36332" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600st-polnyy-svarochnyy-komplekt</url>
    <price>43500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36332.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST полный сварочный комлект</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST – электрооборудование для локального разогрева, соединения полотен или деталей, выполненных из полимерных материалов. Модель применяется при выполнении бытовых ремонтных работ, профессиональном монтаже покрытий, их термической обработке. Характеристики фена позволяют использовать его для сварки полипропилена, ПВХ, полиэтилена, линолеума, для удаления или деформации разогреваемых конструкций.
Оборудование оснащено щеточным двигателем мощностью 1600 Вт. Способность разогревать воздух до +650 °С позволяет использовать модель для работы с любым видом полимерных материалов. Предусмотрена возможность ступенчатой регулировки температуры. Для разогрева воздушного потока до максимальной температуры требуется 1-2 минуты.
STANIX EVO 1600ST отличается компактностью, небольшим весом (1,05 кг), эргономичностью рукоятки, удобным расположением функциональных клавиш. Есть защита от перегрева. Термозащитный кожух помогает свести к минимуму вероятность получения травмы оператором во время работы. Для удобства использования сварочного фена конструкцией предусмотрены резиновая подставка, пластиковый кейс для хранения и транспортировки.</description>
</offer>
<offer id="36333" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-2000-long</url>
    <price>43000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36333.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 2000 LONG</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен для сварки горячим воздухом STANIX EVO 2000 LONG
STANIX EVO 2000 LONG – это строительный фен для сварки, состоящий из двух частей. Применяется в тех областях, где необходима высокая температура при обработке деталей, заготовок. Особенно популярна модель при работе с термоплавкими пластмассами: полиэтилен, полипропилен, ПВХ изделия. Благодаря плавной регулировке параметров, аппарат позволяет добиться высокой точности при обработке таких материалов.
Сварочный фен STANIX EVO 2000 LONG также может использоваться в других работах:

формировка «на горячую»;
усадка изоляционных материалов;
сушка деталей, поверхностей и других объектов.

Благодаря своим возможностям и стабильной работе, пистолет незаменим в тех областях, где требуется контролируемый нагрев. 
Конструктивные особенности
Термофен STANIX EVO 2000 LONG состоит из двух частей:

тепловой модуль с электроникой;
воздушный нагнетатель. 

Воздуходувка представляет собой мотор с закрепленной на валу крыльчаткой. Установка имеет бесщеточную конструкцию, благодаря чему КПД нагнетателя повышается. За счет отсутствия механических токоподводящих частей, ротор вращается плавно и практически бесшумно. Мотор обеспечивает большую скорость лопастей, за счет чего повышается объем воздушного потока.
Другие преимущества бесщеточного нагнетателя:

отсутствие необходимости регулярного обслуживания воздуходувки, поскольку там отсутствуют изнашивающиеся части (щетки);
срок бесперебойной службы существенно повышается (вплоть до 8000 часов).

Воздушный нагнетатель подсоединен к нагревательному пистолету через шланг-воздуховод. Гибкая конструкция позволяет удобно держать фен под любым углом, надежно зафиксировав его в руке. 
Нагревательный пистолет представляет собой пластиковое основание с металлическим диффузором. Внутри находится тепловой элемент. На ручке размещен цифровой дисплей, отображающий установленную температуру. Электронный блок управления разработан таким образом, чтобы поддерживать температуру неизменной. Датчики модуля следят за уровнем нагрева тенов, вовремя включая их и наоборот – отключая, при достижении необходимого порога. На ручке предусмотрен резистивный регулятор, плавно изменяющий температуру. 
Принцип работы и технические характеристики
Принцип работы достаточно простой: воздух от нагнетателя подается в пистолет, где под действием нагревателей достигает необходимой температуры. Выход осуществляется через переднее сопло. При необходимости, используются фигурные насадки для точной подачи горячего потока.
STANIX EVO 2000 LONG имеет следующие параметры:

мощность нагревателя – 1,6 кВт;
диапазон регулировки температуры – 20-620 градусов;
защита от перегрева;
отображение установленного значения нагрева;
уровень шума менее 65 Дб;
вес аппарата 2,4 кг.

При необходимости, допускается использование другого внешнего источника воздуха (компрессор, вентилятор и т.д.).</description>
</offer>
<offer id="36334" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-3400st-komplekt-dlya-svarki-vnahlyost</url>
    <price>41000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36334.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 3400ST комплект для сварки внахлёст</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен STANIX EVO 3400ST комплект для сварки внахлёст
Сварочный термофен STANIX 3400 предназначен для широкого спектра строительно-монтажных и ремонтных работ. Используется на стройплощадках, в автосервисах, ремонтных мастерских.
Сфера применения
Сварочный фен может использоваться для следующих видов работ:

удаление лакокрасочных покрытий и других видов отделки;
монтаж кровельных и гидроизоляционных мембран;
сварка битумных и термопластичных материалов;
оттаивание и сушка влажных поверхностей;
расплавление пластмасс для последующего формования;
усадка муфт, термопленки, ПВХ-покрытий;
воспламенение древесных материалов и т. д.

Мощность устройства 3400 Вт и объем потока горячего воздуха 360 л/мин позволяет сваривать внахлест полипропиленовые трубы с любой толщиной стенки.
Комплектация
Термофен поставляется в пластиковом кейсе для транспортировки и хранения. В комплекте: сопла - 6 шт., щетки - 2 шт., инструкция. Оборудование может работать со скоростными, точечными, трубчатыми и другими соплами, щелевым роликом.
Конструкция и преимущества
Конструкция сварочного фена STANIX EVO 3400ST включает пластиковый корпус, выходное сопло из термоустойчивого сплава, ручку с удобным хватом. Внутри установлен нагревательный элемент – спираль. Термофен работает от электросети 220 В. Шнур питания имеет изоляцию, устойчивую к длительному воздействию высокой температуры. На корпусе находится регулятор температуры с диапазоном +20...+650 °С. Защиту от перегрева обеспечивает датчик контроля нагрева. При перегреве прибор автоматически отключается.
Преимущества:

наличие функции охлаждения;
бесшумная работа во всех режимах;
эргономичная форма ручки для длительной работы;
срок службы - не менее 800 ч;
широкая сфера применения;
малый вес - 1,2 кг с соплом.

Высокая мощность позволяет быстро нагревать свариваемые материалы и поверхности, поэтому фен STANIX EVO 3400ST подходит для профессионального применения.</description>
</offer>
<offer id="36335" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600-pro-komplekt-dlya-svarki-vnahlyost</url>
    <price>44000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36335.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600 PRO комплект для сварки внахлёст</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36336" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stykovoy-svarochnyy-apparat-stanix-titan-160</url>
    <price>455000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36336.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 160</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 160 (40-160 мм)
STANIX TITAN 160 - гидравлический стыковой сварочный аппарат, предназначенный для пайки труб и фитингов диаметром от 40 до 160 мм, изготовленных из полиэтилена, полипропилена и иных полимерных материалов. Применяется для монтажа и ремонта трубопроводных систем для транспортировки газообразных и жидких сред. Чтобы облегчить сварку тройников, крестовин и отводов один из фиксаторов можно снять. Корпус выполнен из высокопрочного сплава и имеет ребра жесткости, что придает аппарату дополнительную устойчивость для проведения пайки труб.
Ключевые особенности и преимущества:




Центратор изготовлен из высокопрочной стали и усилен четырьмя направляющими, с увеличенным сечением гидроцилиндров. Особая конструкция рамы позволяет осуществлять работу в разных положениях. Чтобы удобно закрепить трубы и фитинги хомуты бывают как откидными, так и полностью съёмными.



Компактная и лёгкая гидростанция закрытого типа с выдвижными рукоятками для переноски. Корпус герметичен и исключает попадание брызг во время работы. Предусмотрена съёмная боковая панель для удобства замены масла. Управление производится при помощи прорезиненных металлических клавиш. Класс защиты от влаги и пыли IP55. Имеет универсальный разъём для подключения прибора протоколирования.



Редукционные вкладыши по стандартам ISO и ГОСТ встраиваемые в зажимы центратора для изменения диаметра фиксаторов сварочного аппарата. Помогают подогнать диаметр фиксатора под диаметр свариваемых полимерных труб.



Нагревательный элемент с качественным многослойным тефлоновым покрытием известных мировых брендов. Он предотвращает налипание пластика во время пайки.



Торцеватель с двусторонними ножами и с микровыключателем для безопасной работы оператора.



Съёмные гидравлические шланги с БРС закрытого типа.



Гайки для затягивания хомутов с противоскользящим покрытием для быстрого ручного прижима. Далее затягивание и регулировка соосности труб производится гаечным или рожковым ключом.


 
Гидроаккумулятор для поддержания давления в гидросистеме при отключении питания.



Комплектация:

Центратор с четырьмя зажимами диаметром 160 мм.
Гидростанция с разъёмом для подключения прибора протоколирования.
Электрический торцеватель с микровыключателем.
Нагревательный элемент с терморегулятором.
Бокс для хранения и транспортировки торцевателя и нагревательного элемента.
Комплект редукционных вкладышей 40, 50, 63, 75, 90, 110, 125, 140 и основные зажимы 160 мм.
Набор крепежных болтов для вкладышей 40-140 мм.
Гидравлические шланги с быстроразъемными соединениями закрытого типа.
Набор инструментов и ЗИП.</description>
</offer>
<offer id="36337" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stanix-evo-160-m</url>
    <price>0</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36337.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>STANIX EVO 160 M</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36339" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stykovoy-svarochnyy-apparat-stanix-titan-250</url>
    <price>645000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36339.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 250</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 250 (40-250 мм)
STANIX TITAN 250 - аппарат для профессиональной контактно-стыковой сварки труб и фитингов из полиэтилена и ПНД диаметром 40-250 мм без ограничения SDR. Используется для проведения ремонтных и монтажных работ газопроводов, системы канализации и водоотведения. Сварочная машина представлена в виде мобильного комплекта оборудования.
Ключевые особенности и преимущества:





Центратор изготовлен высокопрочной стали усиленный четырьмя направляющими, с увеличенным сечением гидроцилиндров. Особая конструкция рамы позволяет работать в разных положениях. Чтобы удобно закрепить в центраторе трубы и фитинги, хомуты могут быть как откидными, так и полностью съёмными.




Компактная и лёгкая гидростанция закрытого типа с выдвижными рукоятками для переноски. Управление производится при помощи прорезиненных металлических клавиш. Класс защиты от влаги и пыли IP55. Герметичная конструкция предотвращает попадание внутрь брызг и пыли. Имеет универсальный разъём для подключения прибора протоколирования.Съёмная боковая крышка для удобной и быстрой замены масла.



Редукционные вкладыши по стандартам ISO и ГОСТ с размерами 40, 50, 63, 75, 90, 110, 125, 140, 160, 180, 200, 225 и основные зажимы 250 мм. Позволяют подобрать диаметр фиксаторов.



Нагревательный элемент с качественным многослойным тефлоновым покрытием известных мировых брендов. Исключает налипание пластика во время пайки.



Торцеватель с двусторонними ножами и с микровыключателем для безопасной работы оператора проводит быструю и точную торцовку труб.



Съёмные гидравлические шланги с БРС закрытого типа для быстрого соединения рабочих узлов.



Гайки для затягивания хомутов с противоскользящим покрытием для быстрого ручного прижима. Далее затягивание и регулировка соосности труб производится гаечным или рожковым ключом.


 

 
Гидроаккумулятор для поддержания давления в гидросистеме при отключении питания.




Комплектация:

Центратор с четырьмя зажимами диаметром 250 мм.
Гидростанция с разъёмом для подключения прибора протоколирования.
Электрический торцеватель с микровыключателем.
Нагревательный элемент с терморегулятором.
Бокс для хранения и транспортировки торцевателя и нагревательного элемента.
Комплект редукционных вкладышей 40, 50, 63, 75, 90, 110, 125, 140, 160, 180, 200, 225 и основные зажимы 250 мм.
Набор крепежных болтов для вкладышей 40-225 мм.
Гидравлические шланги с быстроразъемными соединениями закрытого типа.
Набор инструментов и ЗИП.</description>
</offer>
<offer id="36340" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stanix-evo-250-m</url>
    <price>0</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36340.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>STANIX EVO 250 M</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36341" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stanix-titan-315</url>
    <price>775000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36341.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 315</name>
    <vendor></vendor>
    <description>STANIX TITAN 315 – гидравлическая машина стыковой сварки с дистанционным управлением, предназначенная для сварки труб и фитингов из полиэтилена, полипропилена и других полимерных материалов диаметром от 90 до 315 мм (без ограничения SDR). Это профессиональное оборудование для монтажа и ремонта водопроводных систем, газопроводов, канализации и дренажных систем.
Применение гидравлической машины STANIX TITAN 315:
STANIX TITAN 315 является востребованным решением для контактно-стыковой сварки полиэтиленовых труб с диаметром от 90 до 315 мм, предоставляя широкие возможности при работе с различными полимерными материалами. Эффективное стыковое сваривание труб из ПВДФ, ПП и других термопластов делает его универсальным инструментом для разнообразных проектов.
Рабочий диапазон машины охватывает все популярные диаметры полимерных водопроводов и практически все диаметры труб для газопроводов, что соответствует требованиям российского законодательства. Соответствие международным стандартам гарантирует высококачественные сварные соединения для различных полимерных материалов и обеспечение тем самым надежности и эффективности в каждом проекте.
Особенности и преимущества:




устойчивый центратор: центратор из высокопрочной стали, усиленный четырьмя направляющими и увеличенными гидроцилиндрами, позволяет работать в разных положениях. Оборудован четырьмя зажимами, позволяющими работать с ПНД трубами диаметром от 90 до 315 мм. Откидные и съемные хомуты обеспечивают удобство крепления труб и фитингов



компактная гидростанция: гидростанция закрытого типа с выдвижными рукоятками и прорезиненными металлическими клавишами для управления. Уровень защиты IP55 и универсальный разъем для подключения прибора протоколирования. Гидроагрегат оборудован гидроаккумулятором, обеспечивающим стабильное давление в системе, даже когда насос выключен. Это повышает надежность и эффективность машины при перемещении каретки центратора



редукционные вкладыши по стандартам ISO и ГОСТ обеспечивают точность и надежность сварочного процесса.  Охватывают диапазон от 90 до 315 мм, обеспечивая гибкость в использовании оборудования при работе с различными диаметрами труб



надежный торцеватель с двусторонними ножами и микровыключателем для безопасной работы оператора



съемные гидравлические шланги: быстроразъемные соединения закрытого типа обеспечивают надежность и удобство



гайки с противоскользящим покрытием для быстрого ручного прижима, затем затягивание и регулировка соосности труб производятся гаечным или рожковым ключом



съемная боковая крышка для удобства доступа внутрь и замены масла


 
электронный термостат. Настройка температуры сварочного зеркала производится удобными кнопками, расположенными под дисплеем электронного термостата. Это позволяет оператору легко регулировать параметры сварки для различных материалов



панель управления. На панели управления размещены ключевые элементы, включая регулирующий клапан для ограничения давления, рычаг управления перемещением для переключения направления и включения-выключения насоса, клапан байпаса для быстрого сброса и плавного подъема давления, а также манометр с заполняющей жидкостью для мониторинга давления в системе. Это обеспечивает удобство и простоту в управлении машиной



беспроводной пульт радиоуправления, дублирующий панель управления гидростанции, облегчает сварочный процесс, особенно в труднодоступных местах


 
выбор параметров сварки. Параметры сварки встык, такие как температура, давление и время, выбираются в соответствии с прилагаемыми таблицами. Это обеспечивает точность и соответствие требованиям конкретного проекта



Удобный бокс для хранения и транспортировки торцевателя и нагревательного элемента обеспечивает их защиту от внешних воздействийв;



Комплектация оборудования:

Центратор. 
Гидростанция. 
Торцеватель. 
Нагревательный элемент. 
Бокс. 
Редукционные вкладыши.
Беспроводной пульт.
Гидравлические шланги. 
Набор инструментов для обслуживания и работы с оборудованием.

STANIX TITAN 315 – надежное оборудование, предоставляющее все необходимые возможности для эффективной сварки труб и фитингов из различных полимерных материалов. С этим оборудованием можно легко справляться с задачами монтажа и ремонта водопроводных и газовых систем, обеспечивая высокое качество сварочных соединений.</description>
</offer>
<offer id="36342" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stykovoy-svarochnyy-apparat-stanix-titan-355</url>
    <price>870000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36342.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 355</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 355 (90-355 мм)
STANIX TITAN 355 - современный сварочный аппарат с дистанционным управлением для профессиональной сварки труб и фитингов из полиэтилена, полипропилена, ПВДФ и других полимерных материалов диаметром от 90 до 355 мм без ограничения SDR. Применяется для проведения монтажных и ремонтных работ  водопроводов, газопроводов, систем канализации и дренажа.
Ключевые особенности и преимущества:
 




Центратор изготовлен высокопрочной стали и усилен четырьмя направляющими, с увеличенным сечением гидроцилиндров. Возможна работа в разных положениях за счёт особой конструкции рамы. Центратор фиксирует трубу в четырёх зажимах, для облегчения сварки фитингов один можно снять полностью или откинуть.



Компактная и лёгкая гидростанция закрытого типа с выдвижными рукоятками для переноски. Управление производится при помощи прорезиненных металлических клавиш. Класс защиты от влаги и пыли IP55. Имеет универсальный разъём для подключения прибора протоколирования.



Беспроводной пульт радиоуправления, дублирующий панель управления гидростанции, значительно облегчает процесс сварки. Удобно при работе в траншеях и труднодоступных местах, находясь непосредственно у центратора.



Редукционные вкладыши по стандартам ISO и ГОСТ 90, 110, 125, 140, 160, 180, 200, 225, 250, 280, 315 и основные зажимы 355 мм.



Нагревательный элемент с качественным многослойным тефлоновым покрытием известных мировых брендов. Покрытие предотвращает налипание пластика на поверхность.



Торцеватель двусторонними ножами и с микровыключателем для безопасной работы оператора.



Съёмные гидравлические шланги с БРС закрытого типа.



Гайки для затягивания хомутов с противоскользящим покрытием для быстрого ручного прижима. Далее затягивание и регулировка соосности труб производится гаечным или рожковым ключом.



Съёмная боковая крышка для удобства доступа внутрь и замены масла.


 
Гидроаккумулятор для поддержания давления в гидросистеме при отключении питания.



Комплектация:

Центратор с четырьмя зажимами диаметром 355 мм.
Гидростанция с разъёмом для подключения прибора протоколирования.
Электрический торцеватель с микровыключателем.
Нагревательный элемент с терморегулятором.
Бокс для хранения и транспортировки торцевателя и нагревательного элемента.
Комплект редукционных вкладышей 90, 110, 125, 140, 160, 180, 200, 225, 250, 280, 315 и основные зажимы 355 мм.
Набор крепежных болтов для вкладышей 90-315 мм.
Гидравлические шланги с быстроразъемными соединениями закрытого типа.
Набор инструментов и ЗИП.</description>
</offer>
<offer id="36344" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-banmaster-30</url>
    <price>260000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36344.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX BANMASTER 30</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX BANMASTER 30
STANIX BANMASTER — портативный сварочный аппарат, который хорошо себя зарекомендовал при сваривании баннеров. Эта модель оборудования предназначена для работы с ПВХ-П, ПЭ, ТПО, ЭВА, ХСПЭ, СКЭП, ПВДФ и другими материалами с пленочным покрытием. Также оборудование используется для пайки фольги, гомогенных или герметизирующих пленок и тканевых основ ПЭ. Машина подходит для работ в промышленных масштабах, отличается высоким уровнем производительности. 
Аппарат STANIX BANMASTER 30 наделен рядом технических характеристик:

для наиболее эффективной работы напряжение в сети должно быть 220 или 110 В;
частота — 50/60 Гц;
мощность 3000 или 2600 Вт;
скорость сваривания зависит от типа и толщины материала, может варьироваться в пределах от 1 до 12 м/мин;
ширина сварного шва — 30 миллиметров;
габариты сварочного оборудования — 475х290х205 мм и вес в 13 килограммов, гарантируют хорошую мобильность аппарата. 

Рабочая температура настраивается при помощи двух регуляторов и может варьироваться в пределах от 0 до 620 градусов Цельсия. Установленный показатель контролируется при помощи электроники, что гарантирует его неизменность во время работы.
Техническое обслуживание аппарата
В процессе сваривания может понадобиться замена нагревательного элемента. Для этого нет необходимости обращаться в специализированные центры, достаточно отсоединить разъем термопары, после ослабить четыре крепежных винта сопла. Теперь можно снимать нагревательный элемент. 
Замена подающего силикагелевого ролика также максимально проста. Необходимо ослабить крепежный винт, после этого можно снять подающий силикагелевый ролик. 
Сварочное оборудование требует регулярной чистки. Для того, чтобы избавить сопло от возможных загрязнений, необходимо использовать специальную щетку с щетиной из стального сплава. Также, она подходит и для очищения воздухоприемника в задней части нагнетателя горячего воздуха. Машину не рекомендовано использовать в местах с повышенным уровнем влажности, чтобы предотвратить попадание пара или капель воды на внутренние детали. 
Для настройки, обслуживания и работы с моделью STANIX BANMASTER 30, достаточно всего одного оператора. Настраиваемые показатели температурного режима и скорости сваривания можно увидеть на жидкокристаллическом экране. </description>
</offer>
<offer id="36345" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-banmaster-20</url>
    <price>260000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36345.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX BANMASTER 20</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX BANMASTER 20
STANIX BANMASTER — портативный сварочный аппарат, который хорошо себя зарекомендовал при сваривании баннеров. Эта модель оборудования предназначена для работы с ПВХ-П, ПЭ, ТПО, ЭВА, ХСПЭ, СКЭП, ПВДФ и другими материалами с пленочным покрытием. Также оборудование используется для пайки фольги, гомогенных или герметизирующих пленок и тканевых основ ПЭ. Машина подходит для работ в промышленных масштабах, отличается высоким уровнем производительности. 
Аппарат STANIX BANMASTER 20 наделен рядом технических характеристик:

для наиболее эффективной работы напряжение в сети должно быть 220 или 110 В;
частота — 50/60 Гц;
мощность 3000 или 2600 Вт;
скорость сваривания зависит от типа и толщины материала, может варьироваться в пределах от 1 до 12 м/мин;
ширина сварного шва — 20 миллиметров;
габариты сварочного оборудования — 475х290х205 мм и вес в 13 килограммов, гарантируют хорошую мобильность аппарата. 

Рабочая температура настраивается при помощи двух регуляторов и может варьироваться в пределах от 0 до 620 градусов Цельсия. Установленный показатель контролируется при помощи электроники, что гарантирует его неизменность во время работы.
Техническое обслуживание аппарата
В процессе сваривания может понадобиться замена нагревательного элемента. Для этого нет необходимости обращаться в специализированные центры, достаточно отсоединить разъем термопары, после ослабить четыре крепежных винта сопла. Теперь можно снимать нагревательный элемент. 
Замена подающего силикагелевого ролика также максимально проста. Необходимо ослабить крепежный винт, после этого можно снять подающий силикагелевый ролик. 
Сварочное оборудование требует регулярной чистки. Для того, чтобы избавить сопло от возможных загрязнений, необходимо использовать специальную щетку с щетиной из стального сплава. Также, она подходит и для очищения воздухоприемника в задней части нагнетателя горячего воздуха. Машину не рекомендовано использовать в местах с повышенным уровнем влажности, чтобы предотвратить попадание пара или капель воды на внутренние детали. 
Для настройки, обслуживания и работы с моделью BANMASTER 20, достаточно всего одного оператора. Настраиваемые показатели температурного режима и скорости сваривания можно увидеть на жидкокристаллическом экране. </description>
</offer>
<offer id="36346" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-rooforce-380</url>
    <price>395000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36346.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX ROOFORCE 380</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Обзор STANIX ROOFORCE
STANIX ROOFORCE – аппарат нового поколения для автоматической сварки пленки ПВХ, ТПО, ЭВА, ХСПЭ, СКЭП. Ширина получаемого шва составляет 40 мм. Активная эксплуатация агрегата отмечается в строительстве различных объектов, в том числе промышленных.
Характеристики
Сварочный аппарат STANIX ROOFORCE характеризуется практичностью использования за счет удобной конструкции. У него есть специальная ручка, позволяющая легко транспортировать, и колеса, исключающие необходимость поднимать аппарат. Для увеличения прижимной силы, достаточно добавить груза.
В блоке питания присутствует специальная защита, которая исключает возникновение замыканий на землю на рабочем участке, а также обеспечивает безопасную работу для оператора. Благодаря ей, продлевается срок службы аппарата.
Прочная конструкция позволяет проводить эксплуатацию практических в любых условиях, за исключением влажных мест, где велика вероятность попадания жидкости под корпус. В процессе работы отмечаются высокие температурные показатели, способные достигать 620℃.
Достоинствами агрегата выступают:

наличие функции автоматического старта посредством датчика движения – достаточно опустить сварочное сопло на участок шва;
два цифровых дисплея, которые помогают контролировать рабочий процесс;
легкость управления обеспечивается за счет многочисленных кнопок с понятной маркировкой.

На специальных экранах также отображаются основные рабочие параметры, включая температуру и скорость агрегата.
Технические особенности
За счет мощности нагревателя воздуха в 5200 Вт, обеспечиваются должные условия для получения качественного соединения в процессе сварки. Также STANIX ROOFORCE характеризуется:

вариациями скорости сварки от 1 до 10 м/мин;
способностью работать при линейном/сетевом напряжении в 380 В;
частотой 50 HZ;
удобными размерами 55,5х35,8х30 мм.

За счет веса в 38,5 кг, можно легко транспортировать агрегат и прочно устанавливать на нужном участке. Дополнительные элементы в виде крышки, рамы, ручки, регулятора скорости, обеспечивается защита в процессе эксплуатации сварочного аппарата.
Для использования агрегата необходимо применять ответвительный кабель или защитный провод, отвечающий за заземление. Обеспечение должной защиты в процессе эксплуатации инструмента происходит за счет специально установленной защиты блока питания.
Следование инструкции по эксплуатации позволит производить качественное соединение мембранной кровли, исключая опасность для оператора и присутствующих при этом людей. Также, это помогает избежать аварийных ситуаций, включая пожары, взрывы. Чтобы не получить ожогов, важно исключить прикосновения к работающему аппарату, включая нагреватель и сопло. </description>
</offer>
<offer id="36347" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/schelevaya-nasadka-20-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36347.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Щелевая насадка 20 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Щелевая насадка 20 мм – один из наиболее часто используемых аксессуаров для сварочных фенов. За счет своей формы она значительно повышает производительность и облегчает работы при сварке внахлест кровельных материалов, мембран, баннерных и других полимерных тканей технического назначения. Имеет длительный срок эксплуатации. Для крепления на фен предусмотрено болтовое соединение. Предназначена для фенов STANIX, но может использоваться с термофенами и других брендов. Обладает очень малым весом, поэтому установка этой насадки не нарушает балансировку инструмента – он остается таким же удобным и легким.</description>
</offer>
<offer id="36348" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/schelevaya-nasadka-40-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36348.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Щелевая насадка 40 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Щелевая насадка 40 мм – значительно упрощает выполнение сварки внахлест. Помогает работать быстрее и повышает качество шва. Рекомендована для работы с такими материалами, как кровельные и ПВХ мембраны, тентовые, баннерные и другие полимерные ткани. Профиль насадки обеспечивает наиболее удобные условия для выполнения сварки термофеном. Аксессуар специально создан для фенов STANIX, но если габариты позволяют, то его можно использовать с инструментами других брендов. Болтовое соединение позволяет легко устанавливать и снимать насадку. Специальный инструмент для этого не требуется.</description>
</offer>
<offer id="36349" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/standartnaya-nasadka-5-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36349.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Стандартная насадка 5 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Стандартная насадка 5 мм считается основной насадкой. Используется для точечной сварки пластика, линолеума. Делает поток горячего воздуха узконаправленным, поэтому отлично выполняет точечный прогрев нужной области. Также выполняет функции переходника при использовании ряда других насадок, которые закрепляются на ней. Особенно часто используется вместе с насадками для сварки круглым или треугольным прутком. Очень надежна, обладает большим сроком эксплуатации. Крепко держится на фене, выдерживает длительную непрерывную работу и все температуры, которые развивает термофен. Не деформируется, не подвержена коррозии.</description>
</offer>
<offer id="36350" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-bystroy-svarki-prutkom-3-mm-4-mm-5-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36350.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка быстрой сварки прутком Ø3 мм, Ø4 мм, Ø5 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка быстрой сварки прутком Ø3 мм, Ø4 мм, Ø5 мм – этот сварочный аксессуар используется вместе со стандартной насадкой 5 мм, которая выполняет функцию переходника. Сначала на термофене закрепляется стандартная, затем на нее насаживается насадка для сварки прутком. Этот аксессуар особенно удобен, когда нужно проваривать углы изделий, делать сварку коммерческого линолеума. Насадка может функционировать во всем диапазоне рабочих температур термофена STANIX. Она специально предназначена именно для инструментов этого бренда, но может использоваться и с другими. Средний срок эксплуатации – 5 лет.</description>
</offer>
<offer id="36351" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-dlya-svarki-treugolnym-prutkom</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36351.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка для сварки треугольным прутком</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка для сварки треугольным прутком значительно облегчает и ускоряет работу сварщика. Для использования этого сварочного аксессуара необходимо сначала подсоединить к термофену стандартную насадку 5 мм. Насадка для треугольного прутка устанавливается сверху на стандартную, как на переходник. Аксессуар выполнен из стали, поэтому может длительно работать при любой температуре, которую развивает термофен STANIX. При необходимости насадку можно использовать и с фенами других брендов. Она не подвержена коррозии, не деформируется при воздействии высоких температур. Служат такие аксессуары обычно около 5 лет.</description>
</offer>
<offer id="36352" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-dlya-prihvatki-nasazhivaetsya-na-trubnuyu-nasadku-5-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36352.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка для прихватки (Насаживается на трубную насадку 5 мм)</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка для прихватки (насаживается на трубную насадку 5 мм) рекомендована для термофенов STANIX, но подходит и для моделей других брендов. С ее помощью выполняется предварительная фиксация деталей, подлежащих сварке – их слегка скрепляют в нескольких точках. Благодаря такому приему основной сварной шов можно сделать быстрее и качественнее. Также эта насадка удобна для выполнения очень коротких швов, либо точечной сварки с помощью прутка. Поредварительная прихватка не дает деталям смещаться во время сварки, благодаря чему шов получается ровным и качественным. Особо крупные детали или детали сложной формы качественно сварить без прихватки практически невозможно.</description>
</offer>
<offer id="36353" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/schelevaya-nasadka-20-mm-60-gr</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36353.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Щелевая насадка 20 мм, 60 гр.</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Щелевая насадка 20 мм, 60 гр. – рекомендована для термофенов STANIX, но подходит практически для любых строительных фенов. У насадки есть собственное болтовое соединение, поэтому она не нуждается в переходниках. Чтобы закрепить этот аксессуар на термофене, понадобится простая отвертка. Щелевая форма делает насадку особенно удобной для сварки внахлест разнообразных ПВХ мембран, полимерных тканей технического назначения, кровельных мембран. Благодаря ей сварка выполняется не только быстрее, но и значительно качественнее. Горячий воздух направляется точно на шов и не затрагивает соседние области, поэтому материал не деформируется.</description>
</offer>
<offer id="36354" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/schelevaya-nasadka-20-mm-90-gr</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36354.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Щелевая насадка 20 мм, 90 гр</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Щелевая насадка 20 мм, 90 гр значительно повышает скорость и точность сварки. Наличие угла в 90 градусов делает ее особенно удобной для выполнения сварки в труднодоступных местах, а также при необходимости сваривать углы. Для строительных термофенов STANIX рекомендуется использовать именно эти насадки. С их помощью выполняется сварка внахлест геомембран, мембран из пластика TPO и ПВХ, полимерных тканей, кровельных материалов. Обеспечивает точную подачу воздушной струи, благодаря чему шов приобретает повышенную надежность и герметичность. Материал насадки – термоустойчивая, не подверженная коррозии сталь.</description>
</offer>
<offer id="36355" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/schelevaya-nasadka-15-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36355.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Щелевая насадка 15 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Щелевая насадка 15 мм для строительных фенов STANIX значительно повышает эффективность электроинструмента. Щелевая форма концентрирует струю горячего воздуха, не давая ей захватывать лишние области. Весь поток подается точно в область шва, что повышает его качество и ускоряет сварку. Используется для сварки внахлест. Нержавеющая сталь, из которой выполнена насадка, легко выдерживает все температуры, при которых производится сварка. Размягченный и расплавленный пластик к ней не прилипает, поэтому после использования насадку легко можно очистить, просто протерев мягкой тканью.</description>
</offer>
<offer id="36356" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-dlya-svarki-prutkom-5-mm-s-kolesom</url>
    <price>3800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36356.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка для сварки прутком 5 мм с колесом</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка для сварки прутком 5 мм с колесом – очень полезный аксессуар, помогающий быстро и качественно выполнять сварку с прутком. Обычно используется для сварки коммерческого линолеума. Листы линолеума могут быть самой разной толщины. Пятимиллиметровый присадочный пруток подается в область шва через специальное отверстие. При этом насадка автоматически производит его укладку благодаря колесику из латуни. Оно направляет пруток и не дает ему смещаться из нагреваемой области. Поток горячего воздуха тоже подается в область шва с максимальной точностью. Во время работы и пруток, и колесико двигаются свободно, нигде не застревая.</description>
</offer>
<offer id="36357" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-silikonovyy-rolik-28-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36357.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный силиконовый ролик 28 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный силиконовый ролик 28 мм – необходимый вспомогательный инструмент для выполнения сварки внахлест. С его помощью повышают надежность соединения сваренных деталей. Используется для прижимания и прикатки любых материалов, которые свариваются внахлест с помощью термофена STANIX. Ролик не оставляет никаких следов на поверхности, по которой его прокатывают. Благодаря качественному подшипнику он катится свободно, без усилий, не проскальзывает и не застревает. Деревянная ручка обеспечивает удобный хват и помогает развить требуемое усилие. Силикон не плавится при обработке неостывших швов.</description>
</offer>
<offer id="36358" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-silikonovyy-rolik-40-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36358.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный силиконовый ролик 40 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный силиконовый ролик 40 мм используется для улучшения качества швов при сварке внахлест с помощью строительного фена STANIX. Силиконовый валик легко катится, не оставляя следов, по таким материалам, как баннерные, тентовые и ПВХ ткани, линолеум, кровельные мембраны, любые термоплавкие полимерные материалы. Благодаря простоте конструкции эксплуатационный ресурс этого инструмента практически неограничен. Прикатываемый материал не прилипает к силикону, а эргономичная деревянная ручка помогает развивать большое давление. Ролик следует содержать в чистоте.</description>
</offer>
<offer id="36359" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-silikonovyy-rolik-90-mm</url>
    <price>6000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36359.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный силиконовый ролик 90 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный силиконовый ролик 90 мм имеет широкую рабочую поверхность, что делает его очень удобным. Так как силикон, не размягчаясь, выдерживает очень высокую температуру, ролик можно использовать для всего набора материалов, которые свариваются термофеном STANIX методом внахлест. Роликом можно уплотнять швы не только линолеума или термоплавких полимерных материалов, но и тонких геомембран, баннерных и тентовых тканей. Ролик не нуждается в сложном уходе. Материал швов на его поверхность не налипает. Нужно только время от времени стирать пыль с поверхности. Также следует беречь ролик от ударов и царапин.</description>
</offer>
<offer id="36360" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-silikonovyy-rolik-s-izognutoy-rukoyatyu-28-mm</url>
    <price>6000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36360.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный силиконовый ролик с изогнутой рукоятью 28 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный силиконовый ролик с изогнутой рукоятью 28 мм, благодаря наличию изгиба особенно удобен для обработки швов в условиях, когда доступ затруднен. Валик всегда вращается абсолютно свободно и не оставляет борозд на материале. Металлическая скоба-держатель очень надежна, выдерживает большие усилия, не гнется и не ломается. Применение ролика значительно повышает качества шва, выполненного методом внахлест. Он полностью вытесняет воздушные пузыри из-под поверхности. Ролик рекомендован в качестве вспомогательного инструмента для сварочных работ, выполняемых термофеном STANIX или электроинструментом другого бренда.</description>
</offer>
<offer id="36361" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-silikonovyy-rolik-s-izognutoy-rukoyatyu-40-mm</url>
    <price>6000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36361.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный силиконовый ролик с изогнутой рукоятью 40 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный силиконовый ролик с изогнутой рукоятью 40 мм благодаря расширенному валику захватывает большую поверхность и производит ее уплотнение. С его помощью устраняют воздушные пузыри, складки, гофры. Контакт поверхностей становится более плотным. Ролик двигается очень легко и плавно, валик никогда не застревает. Эргономичная ручка не скользит в руках. Ее удобно держать, работая как в защитных перчатках, так и без них. Дерево ручки гладкое. Со временем оно не растрескивается и не покрывается заусенцами. Срок использования инструмента практически неограничен.</description>
</offer>
<offer id="36362" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-silikonovyy-rolik-s-izognutoy-rukoyatyu-90-mm</url>
    <price>7000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36362.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный силиконовый ролик с изогнутой рукоятью 90 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный силиконовый ролик с изогнутой рукоятью 90 мм позволяет развивать повышенное давление при минимальных усилиях. Двигаясь по поверхности свариваемых материалов, ролик эффективно разглаживает мельчайшие неровности и выгоняет воздушные пузырьки. Силикон, не размягчаясь, выдерживает достаточно высокие температуры, поэтому его можно применять ко всем материалам, которые свариваются внахлест с помощью термофенов STANIX. Воздушные пузыри удаляют, прокатывая ролик от центра шва к его периферии. Работать лучше быстро, стараясь успеть, пока материал еще не остыл.</description>
</offer>
<offer id="36363" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/dvoynoy-prikatochnyy-silikonovyy-rolik-28-mm</url>
    <price>6000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36363.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Двойной прикаточный силиконовый ролик 28 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Двойной прикаточный силиконовый ролик 28 мм – вспомогательный инструмент повышенной надежности и эргономичности. Рекомендован для разглаживания материала при сварке ручным термофеном STANIX. При сварке в особо труднодоступных местах может использоваться даже при применении сварочных машин. Подходит даже для самых тонких мембран, так как не деформирует поверхность, даже когда к нему прилагают значительные усилия. Валик равномерно распределяет давление на поверхность, эффективно разглаживает, выдавливает воздушные пузыри. Сами валики свободно вращаются без смещения по оси.</description>
</offer>
<offer id="36366" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prisposoblenie-dlya-proverki-shva-bastarda</url>
    <price>1700</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36366.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Приспособление для проверки шва (бастарда)</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Приспособление для проверки шва (бастарда) – это стандартный инструмент, который используется в строительстве. С его помощью можно легко проверить качество шва не только кровельного покрытия, но и любых термопластичных материалов, которые были соединены между собой с использованием сварочного фена STANIX. Эргономичная форма обеспечивает легкость в использовании. Изделие изготовлено из качественных материалов, поэтому прослужит долгое время, легко очищается от загрязнений. Ручка инструмента сделана из качественного пластика и обеспечивает удобный хват. Наконечник имеет оптимальную длину.</description>
</offer>
<offer id="36367" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-teflonovyy-28-mm</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36367.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик тефлоновый 28 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик тефлоновый 28 мм STANIX используется для того, чтобы прижать полимерные материалы во время сварки. Ширина рабочей части составляет 28 мм. Подходит для работы с битумными покрытиями, баннерами, тентовыми тканями. Небольшой размер валика позволяет создать достаточное давление на покрытие, тем самым лучше прижать его для прочного сцепления. Тефлоновая рабочая часть надежно крепится к ручке, которая сделана из качественного дерева. Инструмент удобно хранить и переносить, благодаря небольшим размерам.</description>
</offer>
<offer id="36368" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-teflonovyy-40-mm</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36368.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик тефлоновый 40 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик тефлоновый 40 мм – инструмент, который необходим при работе с кровельными материалами, полимерными пленками, тентовыми тканями и другими материалами. С его помощью можно надежно зафиксировать полотно в процессе сварки внахлест с использованием горячего воздуха. Рабочая часть сделана из тефлона, ее ширина 40 мм. Для большего удобства лучше всего использовать вместе с плоской насадкой и сварочным феном STANIX. Подходит для сварки материалов средней и большой плотности. Выдерживает воздействие высоких температур. Удобный размер и деревянная ручка эргономичной формы обеспечивают легкую эксплуатацию.</description>
</offer>
<offer id="36369" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-teflonovyy-70-mm</url>
    <price>5000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36369.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик тефлоновый 70 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик тефлоновый 70 мм – ручной инструмент, с помощью которого можно надежно прижать покрытие во время сварочных работ. Используется совместно со сварочными фенами STANIX с плоской насадкой. Шириина рабочей части составляет 70 мм. Подходит для работы с различными полимерными материалами, в том числе разными видами мембран. Рабочая часть выполнена из термоустойчивого тефлона, но рекомендуется избегать прямого воздействия горячего воздуха на ролик. Удобная ручка из дерева позволяет максимально прижать инструмент к покрытию, тем самым создав большое давление.</description>
</offer>
<offer id="36370" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-teflonovyy-90-mm</url>
    <price>6000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36370.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик тефлоновый 90 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик тефлоновый 90 мм – подходит для проведения работ, где необходимо прикаточное усилие. Используется совместно со сварочным феном STANIX в процессе пайки кровельных покрытий, полимерных пленок и других материалов, которые соединяются внахлест с нагревом горячим воздухом. Рабочая часть сделана из тефлона, ее ширина 90 мм. Небольшой размер ролика позволяет производить прокатку в труднодоступных местах, а сам процесс работы не занимает много времени и очень удобен. Деревянная ручка сделана таким образом, чтобы во время работы инструмент не скользил и не причинял дискомфорт.</description>
</offer>
<offer id="36371" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-latunnyy-6-mm</url>
    <price>3900</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36371.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик латунный 6 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик латунный 6 мм – ручной инструмент, который используется для формирования или прокатки шва в процессе сварочных работ. Его применение позволяет лучше скрепить стык или шов. Подходит для работы с разными полимерными материалами: ПВХ, мембранами, ПВД и другими. Размер рабочей части 6 мм. С его помощью можно разгладить неровную поверхность сварного шва в труднодоступных местах. Инструмент имеет удобную форму и нескользящую ручку. Латунный ролик надежно соединен с рукояткой. Качественные материалы, из которых изготовлен прикаточный ролик STANIX, обеспечивают длительный срок службы.</description>
</offer>
<offer id="36372" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-metallicheskiy-65-mm-s-uglom-90-gr</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36372.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик металлический 65 мм с углом 90 гр.</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик металлический 65 мм с углом 90 гр – строительный инструмент, который используется во время сварки ручными аппаратами горячего воздуха STANIX. С его помощью можно надежно прижать стыки, швы или полотна кровли, гидроизоляции, линолеума и других материалов. Ширина рабочей части составляет 65 мм, сделан ролик из прочного металла. Легко катится по поверхности, поэтому не повреждает покрытие. Металлический ролик – это надежный инструмент, имеющий неограниченный срок службы. Ручка из дерева имеет эргономичную форму, поэтому инструмент удобно держать в руке.</description>
</offer>
<offer id="36373" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-metallicheskiy-65-mm-s-levym-skrugleniem</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36373.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик металлический 65 мм с левым скруглением</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик металлический 65 мм с левым скруглением используется во время сварки покрытий. С его помощью можно надежно и герметично скрепить сварочный шов. Рабочая часть имеет ширину 65 мм, позволяет равномерно распределить давление на материал, благодаря чему в дальнейшем место соединения не разойдется. Ролик сделан из качественных и прочных материалов, металлическая часть надежно соединена с деревянной рукояткой. Закругленный край позволяет лучше прокатать покрытие в труднодоступных местах, в том числе в углах. Рекомендуется использовать в работе вместе со сварочным феном STANIX с плоской насадкой.</description>
</offer>
<offer id="36374" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prikatochnyy-rolik-metallicheskiy-65-mm-s-pravym-skrugleniem</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36374.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Прикаточный ролик металлический 65 мм с правым скруглением</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Прикаточный ролик металлический 65 мм с правым скруглением – незаменимый инструмент при проведении сварочных работ полимерных покрытий. С его помощью можно создать прочное и герметичное соединение, прокатав участок, который был сварен с помощью горячего воздуха. Небольшая ширина рабочей части в 65 мм, обеспечивает оптимальное давление на свариваемую поверхность, тем самым помогая создать прочное соединение. Металлическое покрытие ролика позволяет инструменту легко скользить по материалу, не оставляя никаких повреждений. Это надежный и простой в управлении инструмент, сделанный из качественных материалов.</description>
</offer>
<offer id="36375" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/schelevaya-nasadka-72-mm</url>
    <price>3800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36375.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Щелевая насадка 72 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Щелевая насадка 72 мм – используется для направленного нагрева участка строительным феном STANIX. Выполнена из жаропрочного материала, поэтому легко выдерживает воздействие высоких температур. Крепится на стандартное сопло инструмента, место соединения получается надежным, поэтому во время сварки насадка не отсоединяется и не доставляет неудобств. Специальное покрытие предотвращает налипание полимерных материалов, после работы достаточно протереть насадку и можно использовать ее повторно множество раз. Небольшая ширина позволяет проникнуть даже в труднодоступные места, а полученные швы будут отличаться герметичностью и надежностью.</description>
</offer>
<offer id="36376" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-dlya-usadki</url>
    <price>3800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture></picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка для усадки</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка для усадки подходит для сварочных фенов STANIX. Крепится на стандартное сопло инструмента. Надежно фиксируется и не отсоединяется во время работы. Сделана из жаропрочного материала, легко выдерживает высокие температуры. С использованием насадки можно равномерно прогреть необходимый участок, тем самым сделав место соединения прочным и надежным. Использование насадки и строительного фена ускоряет и облегчает проведение сварочных и работ, а полученные места соединения не имеют деформаций или перекосов. К тому же такой подход позволяет значительно ускорить весь процесс сварочных и других работ.</description>
</offer>
<offer id="36377" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prisposoblenie-dlya-razdelkirasshivki-shvov-linoleuma-pod-shnur-grover</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36377.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Приспособление для разделки/расшивки швов линолеума под шнур (гровер)</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Приспособление для разделки/расшивки швов линолеума под шнур (гровер) – используется при монтаже линолеума любого типа. С помощью инструмента можно в короткие сроки сделать канавку в покрытии. Удобный размер гровера облегчает весь процесс работы. Эргономичная ручка из дерева позволяет надежно держать инструмент во время работы, чтобы он не скользил в руках. Выбирая нажим на инструмент, можно регулировать глубину полученной канавки, в зависимости от параметров пластикового шнура, который будет использован для сварки в дальнейшем. Изготовлен из качественных материалов, которые соединены между собой надежным креплением.</description>
</offer>
<offer id="36378" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovka-na-kolyosah-vklyuchaet-5-lezviy-v-obraznogo-tipa-i-5-lezviy-u-obraznogo-tipa</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36378.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовка на колёсах (включает 5 лезвий V-образного типа и 5 лезвий U-образного типа)</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовка на колёсах – это вспомогательный инструмент, который используется в процессе укладки напольных покрытий. Применяется для срезания фаски листов во время сварочных работ. Удобная конструкция позволяет быстро и удобно сформировать паз за небольшой промежуток времени. Инструмент имеет удобную деревянную ручку и ролики, которые делают весь процесс эксплуатации простым и легким. В комплекте также идут 10 лезвий, по 5 штук каждого типа, которые сделаны из высококачественной стали. С их помощью можно сделать точный и качественный срез. Рустовка на колесах STANIX – это инструмент, который отличается своей производительностью и простотой в использовании.</description>
</offer>
<offer id="36379" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/mesyatsevidnyy-nozh</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36379.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Месяцевидный нож</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Месяцевидный нож – режущий инструмент, который используется во время сварки линолеума любого типа. Его очень удобно использовать в работе. Благодаря эргономичной ручке, а также прочным лезвиям, весь процесс работы занимает мало времени и понятен даже новичку. С помощью ножа можно легко удалить выступающую над поверхностью часть шнура после проведения сварочных работ. А округлая выемка подходит для очистки сварочного шнура непосредственно перед сваркой. Это один из самых часто используемых инструментов во время укладки линолеума. Нож STANIX отличается высоким качеством, лезвие и рукоятка надежно скреплены между собой.</description>
</offer>
<offer id="36380" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-na-mesyatsevidnyy-nozh-ispolzuetsya-vmeste-s-mesyatsevidnym-nozhom</url>
    <price>750</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36380.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка на месяцевидный нож (используется вместе с месяцевидным ножом)</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка на месяцевидный нож – используется, если необходимо произвести первичную подрезку универсальным ножом. Является дополнением к месяцевидному ножу во время укладки линолеума разного типа. Сделана из высококачественной стали, отличается своей надежностью и прочностью. Насадка STANIX – это по своей сути направляющее устройство, которое устанавливается на грат, препятствуя лишнему удалению материала. Благодаря использованию насадки удается значительно снизить возникновение дефектов или повреждений покрытия во время проведения строительных работ. Подходит для месяцевидных ножей STANIX.</description>
</offer>
<offer id="36381" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-podrezki-i-zachistki-2-v-1</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36381.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для подрезки и зачистки (2 в 1)</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для подрезки и зачистки (2 в 1) необходим во время укладки линолеума. Используя нож, можно легко удалить остатки сварочного прутка, который остается после сварки потоком горячего воздуха. Специальная форма ножа STANIX позволяет удалить излишки таким образом, чтобы не задеть линолеум любой толщины. Также с его помощью можно зачистить сварочный пруток перед началом сварки. Удобная рукоять создана таким образом, чтобы в процессе работы не возникало никакого дискомфорта. Качественные материалы делают инструмент надежным и долговечным. Лезвие при необходимости можно легко заменить на новое.</description>
</offer>
<offer id="36382" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-rezki-linoleuma</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36382.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для резки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36383" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rezak-dlya-raskroya-materiala</url>
    <price>1800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36383.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Резак для раскроя материала</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Резак для раскроя материала используется в процессе укладки напольных покрытий. Острое лезвие сделано из прочной стали, надежно фиксируется в корпусе. Подходит для нарезки линолеума любой толщины. Рукоятка сделана из прочного пластика, не скользит в руке во время работы. Использование резака STANIX значительно упрощает процесс работы с напольным покрытием, а разрезать полотно на нужные отрезки становится очень легко. Это прочный и надежный инструмент, с которым справится как опытный мастер, так и новичок. Срез получается ровный, без лишних дефектов. Такой инструмент – необходимый помощник во время проведения ремонтных работ.</description>
</offer>
<offer id="36384" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/nagrevatelnyy-element-dlya-fena-1600-vt</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36384.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нагревательный элемент для фена 1600 Вт</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нагревательный элемент 1600 – сменная деталь для термофенов STANIX. Мощность нагрева составляет 1600 Вт. Такие показатели подходят для работы с различными полимерными материалами, напольными покрытиями, мембранами. Способен поддерживать постоянную температуру без резких перепадов. Элемент изготовлен из жаропрочной керамики, которая выдерживает высокие температуры. Отличается производительностью, быстро нагревается до нужных температур. Сварочный шов во время работы получается герметичным, прочным. Для его установки не требуется никаких дополнительных креплений.</description>
</offer>
<offer id="36385" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/nagrevatelnyy-element-dlya-fena-3400-vt</url>
    <price>8000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36385.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нагревательный элемент для фена 3400 Вт</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нагревательный элемент 3400 – сменная деталь, которая подходит ко всем сварочным фенам STANIX. Нагревательный элемент обеспечивает разогревание прибора до необходимой температуры, которую можно изменять благодаря ступенчатой регулировке. Основа корпуса – жаропрочная керамика. Она устойчива к высоким температурам, достаточно крепкая. Благодаря высокой мощности в 3400 Вт элемент обеспечивает стабильную и высокую производительность. Для его нагрева необходимо несколько секунд. Сварочный шов, который создается с использованием термофена, отличается своей прочностью и герметичностью.</description>
</offer>
<offer id="36386" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/plastikovyy-keys-dlya-fena-stanix-evo-1600</url>
    <price>2200</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36386.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Пластиковый кейс для фена STANIX EVO 1600</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Пластиковый кейс 1600 – удобный чемодан из ударостойкого АБС-пластика. В нем можно не только хранить сварочный фен STANIX, но и перемещать его на любые расстояния. Для удобства транспортировки чемодан оснащен ручкой. Жесткие защелки не позволяют ему открыться в неподходящий момент. Внутреннее отделение подходит для хранения самого инструмента, шнура и нескольких насадок. Кейс хорошо переносит механические воздействия, устойчив к появлению царапин. Несмотря на то что пластик легко может выдержать повышенные температуры, рекомендуется помещать инструмент внутрь после его остывания.</description>
</offer>
<offer id="36387" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stykovoy-svarochnyy-apparat-stanix-titan-160m</url>
    <price>205000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36387.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 160M</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 160M (40-160 мм)
STANIX TITAN 160M – обновлённая портативная машина для стыковой сварки дренажных и напорных трубопроводов в диапазоне от 40 до 160 мм. Данная модификация создана специально для сварки отводов и колен за счёт поворотных зажимов до 30°.




Машины STANIX TITAN 160M оснащены специальными зажимами, разработанными для зажима Y-образных труб во всех возможных позициях.



Ключевые особенности и преимущества:





Новая конструкция центратора с усиленной системой пружин и маховиком для передвижения подвижной каретки.




Специальные поворотные зажимы, для стыковой сварки под углом до 30°.



Два специальных основных зажима, которые позволяют зафиксировать не только прямые участки труб, но и фитинги любых типов (отводы, тройники, Y-образные, в том числе самые короткие).



Съёмный нагревательный элемент.



Специальные ножи торцевателя из особо прочного сплава.


 
Электронный термостат.



Комплектация: 

центратор с динамометром
нагревательный элемент
торцеватель
правый зажим
левый зажим
набор инструментов
комплект редукционных вкладышей</description>
</offer>
<offer id="36388" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/zazhim-dlya-geomembran</url>
    <price>21000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36388.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Зажим для геомембран</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Зажим для геомембран необходим в случае транспортировки материала в процессе работы. Сварка геомембран проводится с использованием ручного экструдера или термофена STANIX. С помощью зажима можно надежно зафиксировать материал, если требуется переместить его по помещению. Специальные крепления зажимают между собой геомембрану любой толщины, а с помощью специальной ручки, всю конструкцию легко поднимать. Сделан из прочного металла, который способен выдерживать большие нагрузки, а также устойчив к механическому воздействию. Это надежный помощник, который необходим при проведении строительных работ.</description>
</offer>
<offer id="36389" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/mashiny-stykovoy-svarki/stykovoy-svarochnyy-apparat-stanix-titan-200m</url>
    <price>265000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1361</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36389.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 200M</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Стыковой сварочный аппарат STANIX TITAN 200M (40-160 мм)
STANIX TITAN 200M – обновлённая портативная машина для стыковой сварки дренажных и напорных трубопроводов в диапазоне от 40 до 200 мм. Данная модификация создана специально для сварки отводов и колен за счёт поворотных зажимов до 30°.




Машины STANIX TITAN 200M оснащены специальными зажимами, разработанными для зажима Y-образных труб во всех возможных позициях.



Ключевые особенности и преимущества:





Новая конструкция центратора с усиленной системой пружин и маховиком для передвижения подвижной каретки.




Специальные поворотные зажимы, для стыковой сварки под углом до 30°.



Два специальных основных зажима, которые позволяют зафиксировать не только прямые участки труб, но и фитинги любых типов (отводы, тройники, Y-образные, в том числе самые короткие).



Съёмный нагревательный элемент.



Специальные ножи торцевателя из особо прочного сплава.


 
Электронный термостат.



Комплектация: 

центратор с динамометром
нагревательный элемент
торцеватель
правый зажим
левый зажим
набор инструментов
полный комплект редукционных вкладышей зажимов от 40 до 200 мм</description>
</offer>
<offer id="36390" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/perepusknoy-klapan-elektromagnitnyy</url>
    <price>0</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36390.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Перепускной клапан электромагнитный</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Перепускной клапан электромагнитный поддерживает давление в системе на необходимом для стабильной работы уровне. Клапан функционирует за счет электромагнитного поля, создаваемого катушкой, входящей в его конструкцию. Обеспечивает правильную работу инструмента, частью которого он является, и поддерживает рабочие характеристики на требуемых значениях. Надежен, обладает длительным сроком эксплуатации. Не требует специального ухода. При появлении неполадок со стороны перепускного клапана его следует заменить на новый.</description>
</offer>
<offer id="36391" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-svarochnye-ekstrudery/ruchnoy-svarochnyy-ekstruder-stanix-plastweld-gran</url>
    <price>0</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1365</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36391.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Ручной сварочный экструдер STANIX PLASTWELD GRAN</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36392" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-hemweld</url>
    <price>0</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36392.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX HEMWELD</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36393" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-r</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36393.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип R</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36394" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-g</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36394.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип G</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36395" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-f</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36395.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип F</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36396" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-e</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36396.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип E</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36397" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-d</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36397.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип D</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36398" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-c</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36398.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип C</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36399" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-b</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36399.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип B</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36400" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-figurnoe-dlya-stanix-hotblade-tip-a</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36400.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие фигурное для STANIX HOTBLADE Тип A</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36401" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-pryamoe-dlya-stanix-hotblade-200-mm</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36401.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие прямое для STANIX HOTBLADE 200 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36402" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-pryamoe-dlya-stanix-hotblade-150-mm</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36402.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие прямое для STANIX HOTBLADE 150 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36403" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-pryamoe-dlya-stanix-hotblade-100-mm</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36403.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие прямое для STANIX HOTBLADE 100 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36404" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/lezvie-pryamoe-dlya-stanix-hotblade-50-mm</url>
    <price>2500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36404.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Лезвие прямое для STANIX HOTBLADE 50 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36406" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-stanix-evo-1600-pro</url>
    <price>24500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36406.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен STANIX EVO 1600 PRO</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36407" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/termonozhi/termonozh-stanix-hotblade-shapes-komplekt-s-figurnymi-lezviyami</url>
    <price>30500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1382</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36407.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термонож STANIX HotBlade Shapes комплект с фигурными лезвиями</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36408" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/termonozhi/termonozh-stanix-hotblade-straight-komplekt-s-pryamymi-lezviyami</url>
    <price>25500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1382</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36408.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Термонож STANIX HotBlade Straight комплект с прямыми лезвиями</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36410" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-delfin-dlya-rezki-napolnyh-pokrytiy-v-plastikovom-futlyare</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36410.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож Дельфин для резки напольных покрытий, в пластиковом футляре</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож Дельфин для резки напольных покрытий поставляется в пластиковом футляре. Его можно использовать и для разрезания практически любых напольных покрытий, а также других материалов. Корпус ножа сделан из сплава алюминия. Покрытие слоем никеля защищает его от окисления и прочих повреждений. Конструкция инструмента позволяет произвести смену лезвий очень быстро. Это универсальный инструмент, лезвие которого изготовлено из высококачественной стали. Рукоятка эргономичной формы, поэтому его легко держать в руке, а весь процесс нарезки материала отличается точностью и быстротой. Все детали прочно соединены между собой, поэтому инструмент прослужит долгое время.</description>
</offer>
<offer id="36411" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-linoleuma</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36411.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для линолеума – ручной инструмент для раскроя листового, рулонного материала. Применяется в строительстве, при ремонтно-отделочных работах. Отличается компактными размерами, лезвием специальной изогнутой формы, напоминающим серп. Такая форма лезвия облегчает резку линолеума, ковролина и других мягких материалов. Ручка эргономичная, легко и удобно лежит в ладони, не проскальзывает. Рабочая часть ножа очень острая, обеспечивает точный, быстрый рез. Края материала получаются ровными, они не нуждаются в дополнительной обработке. У многих моделей рукоять снабжается отверстием для подвеса инструмента.</description>
</offer>
<offer id="36412" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tenziometr-stanix-tensitest</url>
    <price>570000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36412.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тензиометр STANIX TensiTest</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36413" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-delfin</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36413.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож Дельфин</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36414" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tester-germetichnosti</url>
    <price>20000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36414.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тестер герметичности</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36415" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/vakuumnyy-tester</url>
    <price>95000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36415.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Вакуумный тестер</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36416" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-podrezki</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36416.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для подрезки</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36417" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/vakuum-tester</url>
    <price>95000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36417.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Вакуум тестер</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36418" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/fen-stroitelnyy-1600</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36418.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Фен строительный 1600</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36419" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/fen-stroitelnyy-1600-vt</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36419.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Фен строительный 1600 ВТ</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Фен строительный 1600 Вт – это ручной аппарат горячего воздуха, используемый для различных строительных и монтажных работ. Устройство STANIX генерирует поток воздуха с регулируемой температурой от 20 до 650°C и расходом до 360 л/мин. Мощность прибора составляет 1600 Вт. Применяется для сварки пластиков, удаления краски, формовки пластмасс, пайки, термоусадки. Может использоваться при монтаже кровельных материалов, укладке напольных покрытий, ремонтных работах. Оснащен электронной регулировкой температуры и защитой от перегрева. Для работы с прибором используют различные виды насадок.</description>
</offer>
<offer id="36420" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/stanix-evo-1600st</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36420.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>STANIX EVO 1600ST</name>
    <vendor></vendor>
    <description>STANIX EVO 1600ST – чрезвычайно востребованная модель ручного сварочного термофена. Инструмент многофункциональный. Способен создавать воздушный поток с давлением 2,6 кПа и скоростью 180 л/мин. Температуру потока можно плавно регулировать в диапазоне 20–650°С. Благодаря таким параметрам фен может производить сварку линолеума и ряда термопластов (полипропилен, ПВХ, ПВД, полиэтилен, этиленвинилацетат и другие), а также выполнять сушку, термоусадку, работать с битумными мастиками и эпоксидными смолами. Имеется резиновая ножка, благодаря которой горячее сопло не будет соприкасаться с поверхностью, когда фен оставляют остывать.</description>
</offer>
<offer id="36421" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/fen-stanix-evo-1600st</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36421.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Фен STANIX EVO 1600ST</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен STANIX EVO 1600ST – портативный электроинструмент, работающий от обычной электросети. Благодаря гибкости и универсальности имеет чрезвычайно широкий диапазон применения. Выходящая из сопла воздушная струя имеет давление 2600 Па, скорость 180 л/мин, температуру от 20 до 650°С (возможна плавная настройка). Благодаря таким параметрам фен может выполнять сварку таких материалов, как полипропилен, ПЭ, ПВХ, ТПО, ПВДФ, а также других легкоплавких полимерных материалов. Благодаря регулировке температуры инструмент можно использовать для разморозки, сушки отделочных покрытий, обжига древесины, термоусадки.</description>
</offer>
<offer id="36422" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/stroitelnyy-fen-1600vt</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36422.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Строительный фен 1600ВТ</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Строительный фен 1600Вт от STANIX – профессиональный инструмент, отличающийся своей эффективностью. Надежный двигатель и мощный нагревательный элемент гарантируют высокую производительность и быстрый нагрев. Температура и скорость воздушного потока регулируются, позволяя использовать инструмент под любые задачи от снятия краски до выполнения сварки. Доступный диапазон температур: 20°C–650°C. Эргономичный дизайн и небольшой вес обеспечивают удобство в использовании, а дополнительные насадки расширяют возможности применения фена. Вес инструмента составляет не более 1,15 кг, что позволяет работать на весу.</description>
</offer>
<offer id="36423" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/fen-tehnicheskiy-1600-vt</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36423.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Фен технический 1600 ВТ</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Фен технический 1600Вт – строительный инструмент от STANIX, применяемый в строительстве и при ремонте. Мощность в 1600Вт обеспечивает высокую производительность, экономя время. При этом прибор не шумный – до 65дБ. Диапазон рабочих температур от 20°C до 650°C, что делает фен весьма универсальным. Есть возможность смены различных насадок: щелевые с шириной от 15 мм до 40 мм, для сварки прутком (в том числе треугольным), стандартная на 5 мм, и многие другие. Сфера использования обширна: для сушки, разогрева материалов перед сваркой, удаления краски, спаивания и сварки.</description>
</offer>
<offer id="36424" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/stanix-1600</url>
    <price>19500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36424.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>STANIX 1600</name>
    <vendor></vendor>
    <description>STANIX 1600 – это ручной аппарат горячего воздуха, используемый для сварки и обработки термопластичных материалов. Устройство генерирует поток горячего воздуха с регулируемой температурой от 20 до 650°C и расходом воздуха 180 л/мин. Мощность прибора составляет 1600 Вт. Применяется для сварки линолеума, тентовых тканей, кровельных мембран, пластиковых труб. Может использоваться для термоусадки, формовки пластика, удаления краски. Оснащен устройством для точного контроля температуры. Для работы с прибором используют различные виды насадок.</description>
</offer>
<offer id="36425" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovka-dlya-linoleuma</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36425.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовка для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовка для линолеума – это специализированный инструмент, используемый для создания декоративных швов и имитации плиточной кладки на поверхности линолеума. Устройство STANIX имеет регулируемое колесико с острым краем, позволяющее нарезать канавки заданной глубины. Обеспечивает ширину шва 2–3 мм. Применяется при прорезании канавки для присадочного шнура перед сваркой линолеума, а также для создания узоров, разделительных линий и декоративных элементов на линолеуме. Используется при отделке жилых и коммерческих помещений для придания покрытию индивидуального вида. Эргономичная рукоятка обеспечивает удобство работы и точность нарезки. Для работы с прибором используют сменные колесики различного профиля.</description>
</offer>
<offer id="36426" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovka-shvov</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36426.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовка швов</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовка швов – рабочий процесс, выполняемый специальным ручным инструментом от STANIX. Рустовка предназначена для расшивки сварочных швов напольного покрытия. Применяется в сфере строительства и при ремонте для снятия старого линолеума. Инструмент выполнен из стали, что сказывается на весе. Специальный трапециевидный нож крепится при помощи винта. Удобная ручка позволяет вести инструмент в любом положении, ход значительно облегчен за счет колесиков. Форма рукояти сконструирована таким образом, что часть пальцев при хвате давит на переднюю часть инструмента, позволяя не применять дополнительных усилий. Глубина вхождения лезвия регулируется ребристым колесиком, что позволяет распарывать материал вне зависимости от плотности и толщины.</description>
</offer>
<offer id="36427" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-rustovka-dlya-linoleuma</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36427.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож рустовка для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож рустовка для линолеума значительно повышает эффективность сварочных работ. Этот режущий инструмент имеет форму небольшой машинки. Колесики облегчают плавное передвижение инструмента. При этом они не оставляют следов на поверхности линолеума. В состав ножа-рустовки входят V-образные и U-образные лезвия. С их помощью в линолеуме перед сваркой прорезается канавка на том месте, где планируется сделать шов. Во время сварки эту канавку заполняет присадочный пруток. Сварку необходимо выполнять сразу же после прорезания канавки, чтобы не допустить попадания в нее пыли и грязи, что снижает прочность шва.</description>
</offer>
<offer id="36428" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovka-dlya-snyatiya-faski-shva</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36428.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовка для снятия фаски шва</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовка для снятия фаски шва выполнена в виде небольшой машинки. Предназначена для подготовки листов линолеума или другого покрытия к сварке прутком. С помощью специального лезвия рустовка прорезает канавку, которая будет заполняться материалом присадочного прутка (для этого очень удобно использовать соответствующую насадку для термофена). Эргономичная форма ручки помогает правильно распределять усилие. Колесики свободно катятся по обрабатываемому покрытию, не застревают и не проскальзывают. При этом они не оставляют следов, не царапают и не портят покрытие.</description>
</offer>
<offer id="36429" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovka-instrument</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36429.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовка инструмент</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовка – инструмент от STANIX, применяемый в строительной сфере для различных действий. Рустовка на колесиках предназначена для срезания лишнего материала шва во время выравнивания поверхности, а также фаски стыкующихся листов. Удобная конструкция позволяет быстро и точно выполнить работу. Корпус прямоугольной формы с удобной, выступающей ручкой. Инструмент оснащен направляющими валиками – колесиками, обеспечивающими ровный ход. Лезвия сменные, надежно зафиксированные в корпусе. Глубина захода ножей в материал регулируется ребристой шайбой. Использование рустовки ускоряет процесс работы, обеспечивая аккуратный срез в нужном месте.</description>
</offer>
<offer id="36430" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovka-dlya-razdelki-shva</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36430.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовка для разделки шва</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовка для разделки шва STANIX – ручной инструмент, предназначенный для разделки швов напольного покрытия. Корпус выполнен в форме прямоугольника с удобной рукоятью сверху. Эргономичная форма позволяет крепко держать инструмент без опасения, что он выскользнет. Оснащен регулируемым стальным лезвием с возможностью настройки глубины захода в покрытие. Рустовка на колесиках, что обеспечивает ее мобильность и отсутствие усилий со стороны пользователя. Конструкция позволяет проникать в шов, аккуратно его обрабатывая. Инструмент используется при строительстве и ремонте для создания идеально ровного напольного покрытия.</description>
</offer>
<offer id="36431" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovochnyy-nozh-dlya-prorezki-shva-v-linoleume</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36431.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовочный нож для прорезки шва в линолеуме</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовочный нож для прорезки шва в линолеуме может быть использован и для работы с виниловым или ПВХ-покрытием. Удобная конструкция позволяет плотно зафиксировать лезвие, из-за чего паз формируется ровный и глубокий. Весь процесс работы не занимает много времени. Специальное расположение лезвия позволяет сделать разрез с самого края напольного покрытия. Рустовочный нож STANIX – незаменимый помощник во время укладки линолеума. Он облегчает формирование штробы для использования в дальнейшем прутка для сварки шва. Это надежный и долговечный инструмент, который изготовлен из качественных материалов.</description>
</offer>
<offer id="36432" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/rustovka-dlya-snyatiya-faski-shva-linoleuma</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36432.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Рустовка для снятия фаски шва линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Рустовка для снятия фаски шва линолеума выполнена в виде небольшой тележки. Колесики облегчают передвижение инструмента и обеспечивают равномерность реза. Они свободно катятся по поверхности, не оставляя на ней каких-либо дефектов, даже если прикладываются большие усилия. Удобная ручка обеспечивает крепкий хват – рука во время работы не соскальзывает. Рустовка способна прорезать V-образные или U-образные канавки там, где планируется сделать стыковочный шов. Инструмент делает равномерную канавку оптимальной глубины и формы. После того как канавка прорезана, следует как можно быстрее приступать к сварке, чтобы канавка не забивалась пылью.</description>
</offer>
<offer id="36433" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/mesyatsevidnyy-nozh-dlya-linoleuma</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36433.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Месяцевидный нож для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Месяцевидный нож для линолеума – это специализированный инструмент от бренда STANIX, предназначенный для резки напольного покрытия. Лезвие прямоугольное, широкое с выемкой около рукояти. Специальная полукруглая форма ножа обеспечивает чистый и ровный срез. Дополнительно лезвие имеет небольшой крюк, подходящий для распарывания сварочного шва. Материал при этом не повреждается, работа выполняется в одно действие. Эргономичная рукоятка из пластика обеспечивает комфортное и безопасное использование. Выемка на лезвии гарантирует, что пользователь не получит травму в процессе работы и обеспечивает более надежный хват.</description>
</offer>
<offer id="36434" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-polumesyats-dlya-linoleuma</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36434.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож полумесяц для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож полумесяц для линолеума – вспомогательный инструмент, используемый при укладке линолеума. Уникальная изогнутая форма позволяет делать чистые срезы при стыковке полотен, а заостренный кончик-крючок подхватывать труднодоступные места. Также используется для подрезания шнура при укладке. Лезвие изготовлено из высококачественной стали. Эргономичная ручка из пластика удобна благодаря своей продуманной форме. Не скользит при работе, долговечный – можно затачивать. Нож помогает быстро обрезать лишний материал. Используется при монтаже и демонтаже линолеума. Выпускается под брендом STANIX.</description>
</offer>
<offer id="36435" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-mesyatsevidnogo-nozha</url>
    <price>750</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36435.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка месяцевидного ножа</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка месяцевидного ножа — вспомогательная деталь для задания направления лезвия при срезании излишков шовного прутка, либо шнура во время укладки и сварки линолеума. Прямоугольной формы со специальными выемками по обе стороны под упор ножа. Насадка выполнена из высококачественной стали, без окрашивания. Помогает быстро подрезать излишки вровень с поверхностью покрытия во время сварочного процесса, пока материал еще податливый. Шов получается ровным и чистым, без выступающих мест.</description>
</offer>
<offer id="36436" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-rezat-linoleum</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36436.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож резать линолеум</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож, чтобы резать линолеум – специальный нож бренда STANIX, представляющий собой обтекаемый корпус и стальные лезвия. Корпус выполнен из алюминиевого сплава с напылением, не позволяющим скользить во время работы. Ножи сменные, могут иметь три формы: «крюк», «моцарт» и «трапеция». Смена осуществляется за счёт ребристой шайбы, расположенной под ладонью. Этот нюанс упрощает смену, позволяя быстро заменить лезвие даже во время работы. Нож внутри зафиксирован стальными перемычками и магнитами. Иначе инструмент называют «дельфин» из-за формы рукояти. Применяется в строительной сфере при укладке линолеума.</description>
</offer>
<offer id="36437" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-shnura-linoleuma</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36437.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для шнура линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Месяцевидный нож для шнура линолеума используется для того, чтобы после завершения сварки срезать излишки сварочного прутка. Выполнять подрезку излишков рекомендуется сразу после застывания шва. Для этой работы следует использовать не только сам нож, но и специальную насадку. В этом случае подрезка будет произведена максимально быстро и аккуратно. Выполненное из инструментальной стали лезвие имеет повышенную прочность и износостойкость, хорошо переносит даже сильные механические воздействия.</description>
</offer>
<offer id="36438" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-podrezki-linoleuma</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36438.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для подрезки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для подрезки линолеума – специализированный инструмент от бренда Stanix. Корпус сделан из алюминиевого сплава, форма обтекаемая, что делает его удобным в работе. Лезвия крепятся внутри за счёт магнитов и специальных перегородок, не дающих ножу уйти вглубь ручки. Ножи сменные, можно выбрать удобную форму: «большой крюк», «крюк», «трапеция», а также двойное лезвие. У каждого есть своя задача – от разметки до среза материала. Выдвижение регулируется за счёт ребристого колеса, расположенного во впадине рукояти. Нож покрыт специальным напылением во избежание скольжения в руке во время работы. Применяется для работы с напольным покрытием, в частности – линолеумом.</description>
</offer>
<offer id="36439" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-linoleuma-professionalnyy</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36439.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для линолеума профессиональный</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для линолеума профессиональный – инструмент от бренда Stanix, предназначенный для работы с напольными покрытиями во время их укладки или ремонта. Универсальность позволяет менять его назначение в зависимости от выбранного лезвия. Можно комплектовать двойными лезвиями, лезвием-крюком, либо трапециевидным, что позволяет выполнять различные задачи. Корпус обтекаемый, изготовлен из алюминиевого сплава. Внутри ножи фиксируются на специальных перегородках и при помощи магнитов. Открытие и закрытие обеспечивается за счёт колесика, расположенного во впадине корпуса в зоне хвата.</description>
</offer>
<offer id="36440" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-svarki-linoleuma</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36440.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для сварки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для сварки линолеума – профессиональный инструмент от бренда Stanix. Нож специальной формы с деревянной ручкой. Рукоять продуманной формы, что не позволяет инструменту скользить во время работы. Форма лезвия широкая, с изгибом, напоминающим месяц. Есть крюк и острый край, позволяющий разорвать шов при необходимости. Округлая выемка позволяет зачищать сварочный шнур при подготовке к сварке. При работе может дополнительно комплектоваться насадкой для снятия излишков шва после сварки. Толщина лезвия составляет 2 мм. Нож универсальный, широко применяется в строительстве при работе с напольными покрытиями на стадии отделочных работ.</description>
</offer>
<offer id="36441" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-delfin-dlya-linoleuma</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36441.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож дельфин для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож дельфин для линолеума STANIX – это профессиональный инструмент, предназначенный для аккуратной резки напольных покрытий в процессе укладки. Эргономичная рукоятка ножа позволяет удобно удерживать инструмент и контролировать силу нажатия. Обтекаемая форма напоминает фигуру дельфина. Стальное лезвие крепится за счёт магнитов. Процесс смены осуществляется при помощи колесика на корпусе ножа. Благодаря использованию высококачественной стали, лезвие остается острым длительное время. Дополнительно можно приобрести набор из пяти лезвий, позволяющих долгое время не задумываться о замене ножа.</description>
</offer>
<offer id="36442" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-stroitelnyy-dlya-linoleuma</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36442.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож строительный для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож строительный для линолеума STANIX – профессиональный инструмент, предназначенный для резки линолеума. Острая заточка позволяет легко резать эластичный материал, не повреждая его в процессе. Эргономичная рукоятка обтекаемой формы обеспечивает комфортное и безопасное использование. Система крепления лезвия разработана таким образом, что в любой момент можно осуществить замену затупившегося ножа. Корпус открывается с помощью небольшого колесика, расположенного под большим пальцем. Лезвие крепится на магнитах. Механизм быстрой смены экономит время во время работы.</description>
</offer>
<offer id="36443" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-podrezki-shnura-linoleuma</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36443.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для подрезки шнура линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для подрезки шнура линолеума – инструмент, который необходим для придания швам аккуратного вида. Он очень часто используется при сварке коммерческого линолеума. При сварке прутком у сварного шва практически всегда образуется выступающая над поверхностью линолеума часть (грат). Эту возвышающуюся часть срезают с помощью месяцевидного ножа. Делать это особенно удобно, если использовать дополнительную направляющую насадку. В этом случае резка выполняется почти без усилий. Лезвие ножа очень прочное – оно не тупится и выдерживает любые нагрузки при подрезании швов большой длины.</description>
</offer>
<offer id="36446" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-razdelki-shva</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36446.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для разделки шва</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для разделки шва практически всегда используется при укладке линолеума и резиновых покрытий. Лезвие ножа выполнено из высокопрочного металла. Во время работы оно не гнется и не ломается несмотря на интенсивную нагрузку. U-образное лезвие имеет двустороннюю заточку. С его помощью в линолеуме или другом покрытии прорезается канавка, делающая процесс сварки более простым и быстрым. Таким образом, нож подготавливает края покрытия к сварочным работам. Ручка инструмента выполнена из прочного дерева. Ей придана эргономичная форма, благодаря которой можно развивать большое усилие с минимальной нагрузкой на кисть оператора.</description>
</offer>
<offer id="36447" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-linoleuma-dlya-razdelki</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36447.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для линолеума для разделки</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для линолеума для разделки швов – очень простой, но эффективный инструмент. Он долговечен, удобен в эксплуатации, безопасен. Основное назначение – подготавливать линолеум к сварке в монолитное покрытие. Для этого листы состыковывают, а затем с помощью специального ножа прорезают канавку для присадочного материала. Для сварки коммерческого или спортивного линолеума этот инструмент абсолютно необходим. Лезвие ножа выдерживает значительную нагрузку. Он не сломается при напряженной эксплуатации. Прорезаемая канавка имеет равномерную глубину и ровные края. Это ускоряет сварочные работы, повышает надежность швов, обеспечивает их герметичность.</description>
</offer>
<offer id="36448" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-delfin-dlya-rezki</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36448.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож дельфин для резки</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож дельфин для резки – универсальный инструмент от бренда STANIX, предназначенный для раскраивания эластичных материалов, в частности напольных покрытий (линолеума, ковролина и т.п.). Корпус отлит из алюминиевого сплава. Поверхность никелированная, что не позволяет ему скользить в руке. Лезвия сменные. Внутри корпуса находится магнитный держатель, не дающий острому полотну скользить внутри рукояти. Под ладонью небольшое рельефное колесико, позволяющее осуществить быструю смену лезвия. Резцы могут быть трапециевидной формы, либо типа «Моцарт», с крюком, что и делает инструмент универсальным в работе.</description>
</offer>
<offer id="36449" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-linoleuma-dlya-razdelki-shva</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36449.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для линолеума для разделки шва</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для линолеума для разделки шва – ручной инструмент от бренда STANIX, применяемый в строительстве, при отделочных работах. Имеет конструкцию, напоминающую отвертку, на конце стержня расположен трапециевидный нож. Лезвие крепится на маленький винт, также отвечающий за регулировку наклона. Рукоять деревянная, выпуклой формы, за счёт чего не скользит в руке. Инструмент позволяет быстро разделывать стыковочный шов и снимать фаску для укладки сварочного шнура. Особенность инструмента в том, что лезвие имеет регулируемый угол наклона, что обеспечивает быструю смену направления при необходимости.</description>
</offer>
<offer id="36450" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-faski-linoleuma</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36450.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для фаски линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для фаски линолеума STANIX – специализированный инструмент, предназначенный для обработки кромки шва напольного покрытия для дальнейшего стыкования полотен. Острое трапециевидное лезвие обеспечивает чистый срез. Острота лезвия по обе стороны позволяет выполнить работу в одно движение. Угол наклона ножа можно отрегулировать, добавляя точности работе. Эргономичная рукоятка обеспечивает безопасность в работе: пластик покрыт выпуклыми круглыми точками, которые не дают ручке скользить. Нож для фаски применяется в строительстве для обработки коммерческого линолеума, где особенно важно имеет максимально аккуратно обработанные швы.</description>
</offer>
<offer id="36451" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-obrezki-linoleuma</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36451.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для обрезки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для обрезки линолеума STANIX – вспомогательный инструмент при укладке напольного покрытия. Особая форма обеспечивает крепкий хват во время работы. Литой корпус изготовлен из алюминиевого сплава. Лезвия сменные, чаще трапециевидной формы, а также в виде крюка. В комплектацию товара не входят. Корпус открывается при помощи небольшого колесика, расположенного под большим пальцем во время хвата. Оно же фиксирует лезвие за счёт магнитов, установленных внутри. Используется для обрезки лишних частей линолеума, возникающих при укладке. Также применяется в строительной сфере для резки различных эластичных материалов.</description>
</offer>
<offer id="36452" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-podrezki-kromki</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36452.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для подрезки кромки</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для подрезки кромки STANIX – специализированный строительный инструмент, предназначенный для снятия кромки у различных материалов. Прочный корпус из пластика обеспечивает крепкий хват во время работы. Ручка не скользит за счёт пупырышек, расположенных во всей длине. Имеет наклон, позволяющий поставить нож в удобное положение во время работы. Лезвие острое, имеет прямоугольную вытянутую форму, удобную для окантовки обрезаемого материала, сменное, с возможностью менять на другие формы. Крепится к стальной направляющей, закрепленной в пластиковой ручке. Обеспечивает ровный и точный срез кромки.</description>
</offer>
<offer id="36453" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-pod-linoleum</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36453.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож под линолеум</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож под линолеум STANIX – профессиональный инструмент, предназначенный для работы с напольными покрытиями. Корпус обтекаемой формы удобен для работы за счёт хвата. Легкий, изготовлен из высококачественного сплава алюминия. Под большим пальцем расположено колесико, фиксирующее нож. С его помощью корпус открывается для смены и внутренней чистки. Лезвия сменные, продаются отдельно. Обычно имеет трапециевидную форму, но могут быть выполнены в виде пилы или крюка. Фиксируются внутри рукояти магнитами. Применяются при строительстве и ремонте для резки эластичных материалов.</description>
</offer>
<offer id="36454" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/stroitelnyy-nozh-delfin</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36454.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Строительный нож дельфин</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Строительный нож дельфин – универсальный инструмент, применяемый в строительстве для резки материалов. Корпус выполнен в обтекаемой форме, напоминающей дельфина. Рукоять выполнена из высокопрочного алюминия. Выдвижное трапециевидное лезвие обеспечивает длительную работу. Острое полотно сменное, приобретается отдельно. Смена осуществляется за счёт колесика, расположенного под большим пальцем при хвате. Нож прочно фиксируется, обеспечивая точный и ровный срез в нужном месте. В основном используется для работы с эластичными материалами, например, для напольного покрытия.</description>
</offer>
<offer id="36455" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-delfin-dlya-rezki-napolnyh</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36455.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож дельфин для резки напольных</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36456" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-delfin-dlya-rezki-napolnyh-pokrytiy</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36456.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож дельфин для резки напольных покрытий</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож дельфин для резки напольных покрытий – ручной инструмент от бренда STANIX. Позволяет быстро и легко делать разрезы в нужных местах. Благодаря возможности смены лезвий, может справиться с материалом любой толщины и плотности. Устанавливаются лезвия трёх форм: «крюк» для швов, «моцарт» для ровного реза и «трапеция» как стандартный. Смена осуществляется при открытии корпуса прижимным колесиком. В корпусе есть специальные заслонки, не позволяющие лезвию уходить внутрь рукояти. Дополнительное крепление осуществляется за счёт магнитов. Сам нож легкий, выполнен из алюминиевого сплава с напылением для предотвращения скольжения.</description>
</offer>
<offer id="36457" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-narezki-linoleuma</url>
    <price>1800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36457.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для нарезки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для нарезки линолеума – специализированный инструмент от Stanix. Форма инструмента – неправильная трапеция. Основной корпус выполнен из прочного пластика. Нож оснащен удобной ручкой под обхват ладони с выемками под пальцы, что обеспечивает крепкий хват без скольжения в процессе работы. Нижняя часть плоская, широкая — опирается на материал для дополнительной устойчивости. Передняя тонкая часть задает направление. Лезвие сменное, расположено под оптимальным углом. В процессе изначально прорезает основание линолеума, а затем его основу, за счёт чего нож скользит по материалу без усилий. Нож используется в сфере строительства при укладке напольных покрытий, предназначен для резки ПВХ материалов.</description>
</offer>
<offer id="36458" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-rasshivki-linoleuma</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36458.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для расшивки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для расшивки линолеума – это специализированный инструмент для работы с напольными покрытиями. Предназначен для создания ровных и аккуратных швов при укладке линолеума. Имеет специальную форму лезвия, позволяющую точно прорезать материал на нужную глубину без повреждения основы. Ширина лезвия ножа STANIX обеспечивает оптимальный размер шва для последующей сварки. Применяется для подготовки кромок линолеума перед сваркой, что обеспечивает прочное и герметичное соединение полотен. Используется профессиональными укладчиками напольных покрытий для получения качественного результата.</description>
</offer>
<offer id="36459" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-rasshivki-shvov-linoleuma</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36459.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для расшивки швов линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для расшивки швов линолеума – профессиональный инструмент от бренда STANIX, напоминающий прямоугольный шпатель. Корпус отлит из стали. Рукоять из пластика черного цвета, есть дополнительный срез на передней части инструмента. Он позволяет давить при хвате, обеспечивая быструю расшивку швов. Нож трапециевидной формы закреплён по центру корпуса. Можно регулировать угол и глубину входа лезвия в материал за счёт ребристой шайбы. Его также можно использовать для снятия фаски краев полотен ради их лучшей стыковки. Применяется в строительной сфере, при проведении отделочных работ и ремонте. Иначе инструмент называют «рустовка».</description>
</offer>
<offer id="36460" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-kryuchok-dlya-linoleuma</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36460.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож крючок для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож крючок для линолеума также называют месяцевидный нож или нож-полумесяц. Он используется для улучшения внешнего вида швов, повышения функциональности и безопасности покрытия. Лезвие этого инструмента изогнуто таким образом, чтобы было удобно срезать выступающую над поверхностью часть шва. Если это делать, снабдив нож дополнительной насадкой, то скорость резки значительно возрастает, а работнику приходится прикладывать меньше усилий. Благодаря крючковатой форме лезвия, можно легко изменять угол наклона ножа к поверхности и подбирать наиболее удобный. Ручка ножа выполнена из нескользящего материала.</description>
</offer>
<offer id="36461" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-rezki-shvov-linoleuma</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36461.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для резки швов линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для резки швов линолеума – универсальный инструмент, рекомендованный для промышленных и бытовых условий. С его помощью после окончания сварки очень удобно производить подрезку наплывов и излишков присадочного прутка, а также делать зачистку. Конструкция ножа такова, что он срезает только излишек, но не повреждает основное покрытие. После применения ножа поверхность линолеума остается гладкой, а шов делается почти незаметным – на нем нет ни неровностей, ни борозд, он полностью сливается с поверхностью линолеума. Этим инструментом удобно срезать выступающие части швов как на полу, так и в труднодоступных местах.</description>
</offer>
<offer id="36462" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-ukladki-linoleuma</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36462.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для укладки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для укладки линолеума – это инструмент, с помощью которого производится подготовка элементов покрытия к сварке. Лезвие ножа имеет особую U-образную форму, благодаря которой можно легко прорезать ровные канавки в материале. Канавки прорезают на стыке элементов покрытия там, где должен проходить шов. При сварке их заполняют расплавленным присадочным прутком. Ровная канавка с гладкими краями и правильной глубины значительно повышает свариваемость элементов. Покрытие получается эстетичным, гладким и герметичным – жидкость не может просачиваться под покрытие в области швов.</description>
</offer>
<offer id="36463" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/spetsialnyy-nozh-dlya-linoleuma</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36463.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Специальный нож для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Специальный нож для линолеума выполнен из легкого алюминия. Рекомендован не только для линолеума, но и для работы с кровельными мембранами, резиной, баннерными и тентовыми тканями, пленками, бумагой. Нож позволяет развивать большое давление на разрезаемый материал, прилагая при этом не слишком большие усилия. У ножа имеются сменные лезвия, которые могут иметь разную форму. В отличие от алюминиевого корпуса, лезвия выполнены из очень прочной легированной стали. Рукоять ножа отлично сбалансирована, удобно ложится в руку, не выскальзывает. Даже при значительном усилии пальцы не соскальзывают на лезвие, поэтому риск травмы во время резки сведен практически к нулю.</description>
</offer>
<offer id="36464" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-shvov-linoleuma</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36464.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для швов линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для швов линолеума используется для того, чтобы срезать выступающую над поверхностью область прутка для сварки. С помощью ножа для швов STANIX можно убрать ненужную часть прутка, при этом не повреждая напольное покрытие. Острые лезвия позволяют быстро сделать срез, а также избежать деформации линолеума. Конструкция очень простая, эргономичная ручка сделана так, чтобы нож было комфортно держать в руке, и он не скользил. При необходимости можно делать замену лезвий. Дополнительно в ноже также установлена направляющая для точного и ровного среза. Работать с таким инструментом сможет как профессионал, так и новичок.</description>
</offer>
<offer id="36465" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-kanavki-linoleuma</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36465.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для канавки линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для канавки линолеума используется, чтобы снять фаски шва любого напольного покрытия. Это необходимо сделать перед тем, как шов будет соединен сварочным шнуром. Конструкция ножа STANIX очень простая, есть возможность сменить лезвие, если оно затупится. Ручка выполнена из дерева, удобной формы, поэтому прибор не скользит в руке во время работы. Лезвие острое, поэтому за короткое время позволяет обработать достаточную площадь напольного покрытия. Образованная канавка получается нужной глубины и без лишнего загрязнения, поэтому сварочный шнур ложится ровно и герметично.</description>
</offer>
<offer id="36466" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-podrezki-linoleuma-vdol-steny</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36466.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для подрезки линолеума вдоль стены</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для подрезки линолеума вдоль стены – незаменимый помощник во время укладки напольного покрытия. Подходит для проведения тонкой работы, легко отрезает линолеум любой толщины. Срез получается ровный, без зазубрин. Для более точного разреза рекомендуется менять лезвия в процессе длительной эксплуатации. Эргономичный дизайн позволяет использовать нож STANIX для подрезки линолеума длительное время. Рукоятка сделана таким образом, чтобы он не скользил в руке, это делает работу полностью безопасной. Многофункциональный нож, сделанный из качественных материалов, прослужит долгое время.</description>
</offer>
<offer id="36467" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-linoleuma-professionalnyy-rezki</url>
    <price>2800</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36467.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для линолеума профессиональный резки</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для линолеума профессиональной резки – незаменимый инструмент, с помощью которого можно разделить напольное полотно на необходимые участки. Так как толщина линолеума бывает разной, лезвие ножа STANIX отличается своей остротой и легко справляется с разными вариантами такого напольного покрытия. Удобная конструкция облегчает весь процесс работы, а рука не устает даже при длительном использовании, благодаря эргономичной форме ручки. Сделан из прочных материалов, легко выдерживает значительные нагрузки. При необходимости возможна замена лезвий. Подходит для отрезания линолеума в углах и узких пространствах.</description>
</offer>
<offer id="36468" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-po-linoleumu-so-smennymi-lezviyami</url>
    <price>17000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36468.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож по линолеуму со сменными лезвиями</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож по линолеуму со сменными лезвиями помогает разрезать напольное покрытие на необходимые фрагменты. Удобная форма позволяет оказывать максимальное давление на линолеум во время резки, поэтому лезвия справляются с любой толщиной. Ручка не скользит, что обеспечивает безопасность во время работы. В комплект входят лезвия, которые легко можно сменить при необходимости. Также для ножа для линолеума STANIX можно докупить дополнительный набор лезвий. Прочный корпус прослужит долгое время. Срез получается ровный и прямой, поэтому в дальнейшем шов после сварки будет выглядеть эстетично.</description>
</offer>
<offer id="36469" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nozh-dlya-podrezki-shva-linoleuma</url>
    <price>4500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36469.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нож для подрезки шва линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нож для подрезки шва линолеума необходим для того, чтобы срезать остаток сварочного прутка. Для удобства у ножа STANIX есть не только само лезвие, но и направляющая, чтобы производить предварительный срез. Удобная конструкция позволяет использовать нож в работе не только профессионалам, но и новичкам. У ручки противоскользящее покрытие, из-за чего весь рабочий процесс происходит быстро и безопасно. После среза, полученный шов выглядит гладким и ровным, без каких-либо дефектов. Подходит для обработки углов и участков возле стены.</description>
</offer>
<offer id="36470" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/serpovidnyy-nozh-dlya-linoleuma</url>
    <price>2300</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36470.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Серповидный нож для линолеума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Серповидный нож для линолеума используется для удаления лишнего прутка после проведенной сварки напольного покрытия. Специальная выемка на ноже STANIX позволяет быстро очистить пруток перед тем, как начнется весь процесс пайки. Такой вид ножа для работы с напольным покрытием используется чаще всего из-за простоты работы и эффективности. Также может быть использован во время работы с геомембранами, тентами. Удобная и массивная ручка гарантирует надежный захват. Острое лезвие из нержавеющей стали подходит для срезания прутка любой толщины. Специальная изогнутая форма ножа предотвращает повреждение кромки на твердой поверхности.</description>
</offer>
<offer id="36471" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/keys-dlya-stroitelnogo-fena</url>
    <price>2200</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36471.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Кейс для строительного фена</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Кейс для строительного фена STANIX – это изделие для хранения инструмента. Изготавливается из высокопрочного пластика, что гарантирует защиту оборудования от повреждений, мусора и влаги. Прямоугольная форма чемоданчика со скругленными краями обеспечивает защиту от ударов. Удобная ручка и надежные защелки гарантируют безопасную транспортировку. Внешние широкие ножки позволяют разместить чемоданчик в любом месте без риска падения. Внутреннее пространство кейса продумано до мелочей: специальные отделения и фиксаторы позволяют аккуратно разместить фен и все необходимые комплектующие.</description>
</offer>
<offer id="36472" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/keys-dlya-fena-tehnicheskogo</url>
    <price>2200</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36472.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Кейс для фена технического</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Кейс для фена технического представляет собой эргономичную и надежную тару для хранения и транспортировки инструмента. Когда фен не используется, его рекомендуется хранить только в этой таре. Кейс выполнен в форме эргономичного чемоданчика. Пластиковый корпус защищает термофен от пыли, мусора, влаги, механических воздействий. Внутри кейса предусмотрены отсеки, надежно фиксирующие инструмент. Во время транспортировки термофен не смещается внутри кейса. Крепкие замки и удобная ручка обеспечивают максимально безопасные условия транспортировки. Углы кейса скруглены. На нижней стороне имеются небольшие ножки, придающие устойчивость.</description>
</offer>
<offer id="36473" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/chemodan-dlya-stroitelnogo-fena</url>
    <price>2200</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36473.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Чемодан для строительного фена</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Пластиковый чемодан для строительного фена предназначен для хранения и транспортировки инструмента. Выполнен из легкого, но очень прочного материала. Способен выдерживать довольно значительную нагрузку и амортизировать удары. Идеально приспособлен под параметры фенов STANIX. На крышке имеются защелки, которые можно быстро и без усилий открыть или закрыть, но самостоятельное случайное открытие практически исключено. Для переноски предусмотрена удобная ручка. Корпус чемодана гладкий, углы скруглены. Его можно устанавливать на пол, для этого у него имеются небольшие, но устойчивые ножки.</description>
</offer>
<offer id="36474" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/nagrevatelnyy-element-1600-w</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36474.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нагревательный элемент 1600 W</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36475" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/nagrevatelnyy-element-1600-w-dlya-fena</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36475.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нагревательный элемент 1600 W для фена</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нагревательный элемент 1600 W для фена устанавливается в корпус прибора. Без него строительный фен STANIX не сможет работать. Он используется в строительстве, промышленности, ремонте автомобилей и прочих сферах. Корпус нагревательного элемента сделан из прочной керамики, поэтому деталь прочная, тяжело повреждается механически, а также легко переносит высокие температуры. Нагрев элемента происходит в короткие сроки, в течении нескольких секунд после включения. Легко устанавливается в оборудование, не требует никаких дополнительных деталей для монтирования. Большая мощность элемента обеспечивает высокую производительность.</description>
</offer>
<offer id="36476" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/nagrevatelnyy-element-dlya-stroitelnogo-fena-s-termozaschitoy</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36476.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Нагревательный элемент для строительного фена с термозащитой</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Нагревательный элемент для строительного фена с термозащитой изготовлен из жаростойкой керамики. Подходит для любого фена STANIX, в котором можно ступенчато регулировать температуру. Нагрев элемента происходит в считаные секунды, сразу после того, как прибор подключают к сети с напряжением 220 В. Установить деталь в строительный фен очень просто, для этого не требуется никакого дополнительного оснащения. Работает стабильно, даже при резких перепадах температуры, корпус не начинает трескаться. Установленная внутрь спираль не разрывается от тряски и не перегорает.</description>
</offer>
<offer id="36477" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/rashodnye-materialy-i-zapchasti/ten-stroitelnogo-fena</url>
    <price>4000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1375</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36477.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>ТЭН строительного фена</name>
    <vendor></vendor>
    <description>ТЭН строительного фена STANIX – нагревательный сменный элемент для инструмента. Сменная деталь изготавливается из керамики, устойчивой к высоким температурам. Основная форма – вытянутый цилиндр. Цилидрическая форма с контактами является универсальной, подходящей для разных инструментов. Высокая мощность помогает достигать максимальной температуры нагрева в 650°C в зависимости от инструмента. Обязательно маркируется. ТЭН является расходным материалом, поэтому чаще всего выходит из строя. Изделие нужно время от времени вынимать и чистить. Беречь от попадания влаги, мусора и пыли.</description>
</offer>
<offer id="36478" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/ruchnye-apparaty-goryachego-vozduha/svarochnyy-fen-dlya-pvh-34-kvt</url>
    <price>31500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1364</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36478.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Сварочный фен для ПВХ 3.4 кВт</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Сварочный фен для ПВХ 3,4 кВт используется в строительстве, ремонте автомобилей и в бытовых условиях. Внутри прибора установлен электрический двигатель, питающийся от стандартной электросети 220 В. Качественный нагревательный элемент позволяет нагревать воздух до 650°С. Дополнительная защитная изоляция и автоматический контроль нагрева значительно продлевает срок службы сварочного фена STANIX. Сварочный фен имеет компактные размеры, вес всего 1,1 кг, поэтому его легко переносить, он не занимает много места во время хранения. На фен всегда можно установить дополнительные насадки, расширяя его функциональность.</description>
</offer>
<offer id="36479" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/stanix-wp-1</url>
    <price>365000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36479.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>STANIX WP 1</name>
    <vendor></vendor>
    <description>STANIX WP 1 – сварочный аппарат нового поколения, применяемый для контактной сварки полимерных полотен и ПВХ-сырья. Конструкция позволяет транспортировать оборудование за счёт четырех колес и длинной ручки, вес составляет 38,5 кг. Корпус прочный, полностью изолирован от попадания влаги. Модель оснащена защитой от скачков напряжения и перегрева. Управляется при помощи кнопочной панели и двумя дисплеями с выводимыми параметрами. Есть функция автостарта при соприкосновении с рабочей поверхностью. Прижимные валики обеспечивают полный контакт. Сварка осуществляется при температуре от +50°C до +620°C. Аппарат широко применяется в сфере строительства и промышленности.</description>
</offer>
<offer id="36480" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/avtomaticheskie-svarochnye-mashiny/apparat-goryachego-vozduha-stanix-wp-1</url>
    <price>365000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1366</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36480.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Аппарат горячего воздуха STANIX WP 1</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Аппарат горячего воздуха STANIX WP1 используется в процессе сварки предметов из полимерных материалов. Обработка сырья происходит за счет подачи воздушного потока высокой температуры. Имеет электрический привод с мощностью 4,2 кВт. Работает оборудование от обычной сети с напряжением 220 В. Нагревательный блок, который установлен в приборе горячего воздуха, способен разогреваться до температуры 620°С. Если недостаточно прижимного давления во время сварки, то на само оборудование всегда можно дополнительно установить груз. Удобная конструкция позволяет легко перемещать прибор по помещению.</description>
</offer>
<offer id="36481" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-schelevaya-40-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36481.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка щелевая 40 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка щелевая 40 мм от STANIX – это универсальная деталь, входящая в комплектацию многих строительных фенов. Насадка предназначена для работы в труднодоступных местах. Узкая форма носика с шириной всего в 40 мм позволит выполнить точные работы, такие как удаление старой краски, сварка шва в узком месте, сушка при необходимости. Небольшая ширина позволяет обеспечить узконаправленный поток горячего воздуха. Сама насадка изготовлена из высокопрочного сплава, стойкого к высоким температурам. Крепление на сопло осуществляет при помощи затягивающего винта, что гарантирует безопасную работу.</description>
</offer>
<offer id="36482" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-schelevaya-20-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36482.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка щелевая 20 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка щелевая 20 мм – чрезвычайно полезный аксессуар. Ее используют, когда с помощью термофена производят сварку внахлест разнообразных кровельных материалов, а также баннерных и тентовых тканей. Для фиксации на фене предусмотрено болтовое соединение. Термофен должен быть полностью остывшим, чтобы можно было установить или отсоединить насадку. Для установки и отсоединения не требуется прилагать усилий или использовать какие-то специальные инструменты. Во время работы насадка держится очень надежно, не смещается и не слетает. Небольшой угол профиля насадки обеспечивает наиболее удобные условия для сварки мембран и баннерных тканей.</description>
</offer>
<offer id="36483" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-dlya-svarki-prutkom-4-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36483.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка для сварки прутком 4 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка для сварки прутком 4 мм – это специализированная насадка для строительных фенов, предназначенная для сварки пластиковых материалов. Диаметр 4 мм соответствует стандартному размеру сварочного прутка, используемого в работе. Насадка обеспечивает равномерное распределение горячего воздуха вокруг прутка, способствуя его плавлению и качественному соединению свариваемых поверхностей. Продукция STANIX совместима со всеми моделями строительных фенов мощностью от 1600 Вт. Применяется при ремонте пластиковых изделий, сварке напольных покрытий и других работах с термопластичными материалами.</description>
</offer>
<offer id="36484" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-dlya-svarki-prutkom-5-mm</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36484.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка для сварки прутком 5 мм</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка для сварки прутком 5 мм используется во время работы с изделиями из полимерных материалов, напольными покрытиями. В насадку STANIX вставляется пластиковый пруток, который нагревается во время включения строительного фена или ручного экструдера. Специальная форма с вытянутым окончанием позволяет плотно прижать пруток к поверхности. Использование специальной насадки позволяет создать ровный и герметичный шов. Она изготовлена из термоустойчивых материалов, легко очищается, поэтому может быть использована многократно. Легко крепится к стандартному соплу строительного фена.</description>
</offer>
<offer id="36485" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/nasadka-dlya-svarki-prutkom</url>
    <price>3500</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36485.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Насадка для сварки прутком</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Насадка для сварки прутком устанавливается на стандартную насадку для термофена. Она выполнена из очень прочного металла и способна переносить длительное воздействие любых температур, при которых работает термофен. Обычно эта модель используется для сварки различных термоплавких пластиков с помощью прутка треугольного сечения. Он подходит для термофенов STANIX и для ряда других моделей. С фенами STANIX рекомендуется использовать только насадки STANIX – они обеспечивают наибольшую надежность, безопасность и максимально высокое качество шва.</description>
</offer>
<offer id="36486" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/bastarda-instrument</url>
    <price>1700</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36486.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Бастарда инструмент</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Бастарда — инструмент для проверки герметичности сварных швов. Внешне напоминает отвертку или металлический стержень с загнутым острым концом в виде иглы. Рабочая часть изготовлена из качественной нержавеющей стали. Корпус рукояти ярко-красного цвета с выемкой против скольжения ладони во время работы. Применяется для проверки одинарного шва при сваривании кровельных мембран, тентов и иных термопластичных материалов. Бастарда позволяет обнаружить места прорыва, полости и разрывы шва. Представляет собой вспомогательный ручной инструмент, входящий в комплектацию некоторых моделей сварочных фенов Stanix.</description>
</offer>
<offer id="36487" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/bastarda-s-plastikovoy-ruchkoy</url>
    <price>1700</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36487.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Бастарда с пластиковой ручкой</name>
    <vendor></vendor>
    <description></description>
</offer>
<offer id="36488" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/aksessuary-i-instrumenty/prisposoblenie-dlya-proverki-dvoynogo-shva-s-igloy</url>
    <price>1700</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1385</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36488.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Приспособление для проверки двойного шва с иглой</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Приспособление для проверки двойного шва с иглой — инструмент для контроля качества сварного шва от Stanix. Пластиковая рукоять ярко-красного цвета имеет округлое основание, что исключает дискомфорт при упоре в ладонь. Перед рабочей частью плотное кольцо пластика надежно фиксирует стержень. Оно же не позволяет руке соскальзывать во время работы. Края ребристые, что обеспечивает плотный упор при хвате. Стержень металлический, изогнут у острого конца, напоминающего иглу. Крючкообразная форма позволяет контролировать инструмент в работе, не повреждая проверяемый материал. Качество шва проверяется путём введения инструмента внутрь шва.</description>
</offer>
<offer id="36490" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tester-dlya-proverki-vakuuma</url>
    <price>95000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36490.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тестер для проверки вакуума</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Тестер для проверки вакуума – это специальный прибор, используемый для контроля герметичности вакуумных систем и соединений. Устройство STANIX позволяет измерять уровень вакуума и выявлять утечки. Имеет точность до 0,01 бар. Применяется при монтаже геомембран, кровельных покрытий. Используется для проверки качества шва и поиска мест разгерметизации. Оснащен стрелочной шкалой. Для работы с прибором используют различные виды адаптеров и соединителей.</description>
</offer>
<offer id="36492" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tester-proverki-germetichnosti</url>
    <price>20000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36492.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тестер проверки герметичности</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Воздушный тестер проверки герметичности используется для проверки швов при сварке геомембран и разнообразных полимерных водонепроницаемых материалов. Тестер подключается к инструменту, выполняющему сварку. Затем он заполняет шов подающимся под давлением воздухом, анализирует результаты и выдает заключение о степени герметичности шва. Тестер может использоваться во время приемки работы, а также на промежуточных этапах ее выполнения с целью контроля качества. Данная модель тестера STANIX признана одной из самых надежных, а результаты проверок – максимально объективными.</description>
</offer>
<offer id="36493" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tester-igla</url>
    <price>20000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36493.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тестер игла</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Воздушный тестер игла предназначен для оценки герметичности швов при сварке термоплавких полимерных материалов. Тестер нагнетает в шов воздух (максимальный выпуск 30 л/мин) и анализирует реакцию шва. Если за 8-10 минут давление значительно не снижается, значит шов полностью герметичен. Производить тестирование можно, если температура окружающего воздуха выше 15°С. Данная модель тестеров STANIX дает наиболее объективные результаты проверки. Аппарат имеет очень простую конструкцию, что повышает точность, упрощает эксплуатацию и облегчает уход. С помощью этого тестера можно исследовать швы любой конфигурации.</description>
</offer>
<offer id="36494" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/izmeritel-svarnyh-shvov</url>
    <price>20000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36494.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Измеритель сварных швов</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Измеритель сварных швов – тестер герметичности от бренда Stanix. Аппарат помогает убедиться в успешности спайки, а также используется как оборудование для тестирования, чтобы вовремя выявлять проблемные участки. Принцип работы заключается в наполнении шва сжатым воздухом для обнаружения утечек. Конструкция проста: деревянная ручка, барометр, острая полая игла на конце и мягкая трубка. Есть клапан, позволяющий отрегулировать давление или полностью перекрыть воздушный поток. Форма иглы позволяет аккуратно вводить аппарат в материал. Мягкая трубка применяется в работе со сложными объектами и для проверки швов геомембраны в труднодоступных местах.</description>
</offer>
<offer id="36495" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/tenziometr-poverhnostnoe-natyazhenie</url>
    <price>570000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36495.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Тензиометр поверхностное натяжение</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Тензиометр поверхностного натяжения – высокоточный прибор от STANIX, используется для проверки в полевых условиях сварочных швов гидроизоляционных материалов, а также других материалов на сдвиг, расслоение и растяжение, с усилием разрыва менее 2000 Н. Тензиометр оснащён цифровым дисплеем для отображения значений деформации, максимального усилия нагрузки, усилия разрушения, скорости нагружения и абсолютного удлинения. Плотность анализируемого образца – до 10 мм. А максимально анализируемая ширина – до 100 мм. Есть возможность регулировки расстояния между зажимами – от 5 мм до 300 мм. Мощность прибора составляет 200Вт. Прибор весит порядка 12 кг. Работает от электросети с напряжением 230 В. Поставляется в металлическом кейсе.</description>
</offer>
<offer id="36496" available="true">
    <url>https://stanix.ru/catalog/testovoe-i-proverochnoe-oborudovanie/iskrovoy-tester</url>
    <price>250000</price>
    <currencyId>RUR</currencyId>
    <categoryId>1368</categoryId>
    <picture>https://stanix.ru/uploads/filestorage/catalog/elements/36496.jpg</picture>
    <pickup>true</pickup>
    <delivery>true</delivery>
    <name>Искровой тестер</name>
    <vendor></vendor>
    <description>Портативный искровой тестер предназначен для определения герметичности пластиковых материалов, мембран, облицовок (футеровок) и их стыковых соединений. Тестируемый материал должен быть непроводящим электрический ток и иметь толщину в диапазоне 3–30 мм. Тестирование проводится неразрушающим методом. Тестер можно использовать многократно. Помещение, в котором производится тестирование, должно быть чистым, сухим, хорошо вентилируемым, без скоплений озона. При подходящих погодных условиях тестер можно использовать и на открытом воздухе. С помощью тестера определяется наличие целого ряда дефектов сварных швов.</description>
</offer>